召喚痴線西(126)請善用不推文回覆

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q: liz黃定藍？
狗妹，大日子會repost story但最新8.11冇公開呼籲或支持appledaily，自行判斷政治立場。

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
冇人知

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Qundefineding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

有咩KOL專呃follower錢？

1. Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
2. Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
3. Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買holy daily 賣嘅HUM nutrition mark up4倍價錢 ）
4. Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
5. SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
6. Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
7. AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
8. Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣粉絲)
9. Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)
10. cynbunny (同台灣知名抄襲師hannah huang抄淘寶hk$56頸鏈扮原創 [9成似]
mark up24倍賣hk$1396
被發現後指有壞心腸的人來鬧事
其母親在ig表示 「依家世道唔好 很多人都生活不順只能在不被看見的網絡世界發洩」
肥安在ig表示「你們只是在人格謀殺他
你們這堆垃圾」)

（淺黃/表過態既都唔計 唔洗鬥黃

要追擊就追擊啲藍絲）

Jade lam (Mugmugkitchen係佢開架)
Brandy lui(發聲撐警)
三鳩姐(冇利申自己係黑警家屬 叫人同佢講心事
叫手足自焚 cap之前嘅新聞扮有去遊行）
Coffee lam(港豬 表示自己唔識政治
唔睇新聞只係一個師奶)
肥閪 Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu
Sue Chang
Pumpkinjenn Pkj
Alicehaha 蝦乾
牛油果 Sadelle
青蛙 Emily Lau
狗公Ricko
張欣欣 yanyan_c (港豬）
J lou
Tina Wang
CCTVB Kayan.c
Emi Wong 終極港豬

有爭議
張芊芊 chinchin_c
(6月有發聲叫人出街試粉底之後冇出過聲）
Manson(好似有出過聲)

liz 狗妹，
元朗831事件被警察指鹿為馬亦冇主動發聲， 繼續撚狗姣佬 直至第二日把網民提醒的留言刪除後，才reportstory另加上 一些黃藍都能代入的字句
佢呀哥係元朗警區總督察 歐陽德。
記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊
黃YouTuber一出片就post上黎share啦

終於喺娛樂台開返

Lm

邊個KOL偷食細so

Emily lau做過d咩係藍絲
Sorry冇追po

打漏咗佢係港豬

同問

大家覺得KAT點

lm

最簡單嘅野真係最顯到功架
除咗舊方包似樣啲之外
其他嗰啲中晒輻射咁
咁樣都可以做插畫家

份人好真
啲韓國片都幾好睇 好多資訊性

邊個係阿b

我都覺 對比起liz佢真係好好多
會特登返香港投票 反而liz提都提過

究竟邊個kol之前有戴黑色情侶手繩啊

同佢男朋友相處都好好睇隻狗又可愛 除咗畫質真係差咗少少 需改善

見都有人keep住問gogreengolean Susana Tsang
有返m未
m佢就有返呀，無做野半年又去旅行去吃喝玩樂
咁多閒情逸致養身體
（人地學左佢個套但又無咁多閒情逸致個d咁點算？）
但黎m又m痛又肚屙又呢樣個樣
真心唔知邊忽健康但又成日自認自己好健康
最癲仲有面今年年頭轉行做personal trainer
乜都唔識咁款就接job
大佬你自己有興趣想做，但又無責任心，唔好靠害啦
最近又係到鼓吹有肚腩好正常，係到自我安慰
大佬呀，你日日做運動個人都鬆泡泡到底發生咩事呀你
真係好趕客
仲要講黎講去三督屁
整壞左自己副計就算啦，唔好出黎害人啦

依個呀 b 擺明坐唔到正先爆料啦
做二奶仲扮哂正義走去 DM 正印 Wing
打嗰啲嘢勁嘔心，叫人勸個老公放低佢
二次傷害呀 Wing
細 So 都係垃圾
平時扮哂好男人

仲以為佢係難得既好男人

公海有人話係winghei_c
邊個黎

成三萬followers

仲要不停重覆話無論自己點講，細so都係放唔低我
每次見面都要扑嘢，人地當你雞咋

希望佢同佢男朋友快啲修成正果

黑色橡筋其實真係好common

李萬璣條女黎架喎

公海有人話雪姨但點會食件咁大年紀

Btw 雪姨同技安散左？係公海見到有人咁講

其實阿b朋友係咪就係阿b

我都有諗過雪姨 但係年紀又太大
而且貪佢啲牙夠哨同大咩

每次見到佢啲牙就覺得佢可以一啖咬死我

啲人文盲 見到個Wing字就屈人
明明係前妻同太太都叫Wing

人地唔係有仔咩？7月31個po

黃色YouTuber 喺一日前upload嘅愛情問答qna喺呢兩日(831+1/9)總共有28k views
而狗妹嘅驚為天人南瓜意粉片喺呢兩日(包括831)總共有124k views
香港人你哋啲骨氣呢？唔係要食黃店撐黃色YouTube圈架咩？定係就咁打完卡就算？

留名

元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz

係事實黎 比負評嘅人係咪接受唔到Liz係狗妹？

漏咗，黃YouTuber 係gf vs gf

我估你講緊gf vs gf啦 點解要唔開名
其實有啲黃youtuber本身冇咁出名 如果大家知道邊啲黃youtuber冇乜係連登/痴線西比人提起 不妨幫佢地宣傳下

黑色果啲係咪紅豆軍艦黎

話係雪姨都係唔知咩根據痴線過痴線西

應該秒速刪曬啲相

白滑郭政鴻喎

新post LM

越追post越唔對路
點解咁多絲用中國term
咩學霸富二代
仲有到位都講埋
其實我地有自己既語言 做咩要用中國啲1999既字
真係好un眼

上面打左啦 打漏左

南瓜意粉

幾年前睇佢啲片都係一式一樣
屋企試食 出街食 放狗
自從知佢阿哥係黑警後即unfollow

906 九龍見

906 九龍見

插畫家都係佢自稱
yepi你唔好傻啦 出到去啲專業插畫師真係笑鳩你都曬氣
btw 頭先好奇睇下佢啲片既留言
有個留言係讚佢自從租左studio之後出片密左
我睇到都得啖笑 佢啲觀眾既年紀應該真係小學至初中
大佬租左梗係要拍多啲廣告出片交租啦

之後禁入去個留言 個小朋友仲係拍整slime 賣squishy

我覺得肥蛙啲觀眾真係絕大部分係呢個年齡層
肥蛙你過多幾年就收皮㗎喇
啲小妹妹觀眾大個思想成熟左鬼仲會睇你咩傻鳩

利申 唔想爆光個留言既觀眾名 始終都細個
所以遮住左

到位其實好似唔係蝗語至少我好細個已經聽講波佬到胃到胃咁講 不過真係少用呢個term
係中國近年先乜鳩都加個到位落去

佢有心畫都好
但覺得佢拎租studio啲錢
去進修下畫功 或者俾蛙妹學唱歌會好啲
而唔係租個studio去做業餘水平嘅嘢

到位 - 批
細個睇台灣節目聽過

Dora出咗片講豐胸但有少少標題黨
其實佢自己都有講tw bra個size係大兩個cup
但佢成日話自己E同標題都係話咩B升到E

Sor講到1999咁

之前有宣傳過啲冷門黃YouTuber
但冇人理又多負皮 (可能以為我幫自己宣傳/打手掛）
點都好 我搵到黃KOL會繼續post上嚟宣傳 希望大家㩒入去支持下 唔好淨係留意熱門個啲

唔知 淨係知左邊兩達似督精

仲有包包
近排幾個post都見到有人講包包
連連登都係咁 可想而知出面最嚴重

佢都有E? 睇相真係頂盡B

大佬 自稱插畫師梗係要畫畫啦
呢個係本份黎
而唔係佢肯畫 就好似佢做extra嘢咁囉

台灣bra E=普通C
所以我覺得佢用E cup嚟做gimmick 我覺得唔係太好
唔知點解覺得好似攞個英文字去打飛機咁

正常嘅youtuber係: 本身好鍾意化妝/畫畫/同人哋分享買到嘅嘢/分享自己生活，所以先拍片，為咗有好啲嘅環境 先至租studio
例如 之前Fio、Mario孝仔&Momo、甚至台灣嘅Catie都係

肥蛙係相反，租咗studio所以要拍多啲廢片+廣告去支撐生活，反而本身嘅”興趣”畫插畫俾拍廣告賺錢覆蓋咗

所以啲片咪又廢又噚氣又冇內容囉
廢片界KOL YEPI

我只係覺得冇咩說服力 仲要上個月先教細波女仔着咩衫先顯大波

有少少矛盾
豐胸片就話自己E 教人點大
但襯衫就話自己細 教人着大波啲
定位可以好少少
都鐘意睇你啲片㗎我

Yanyan c有冇機會

屌 真係除咗舊包真係算比較似之外 其餘個啲真係唔知做乜鳩 似我小學6年級都畫到

細so唔夠有錢啦，人地講金唔講心架

正囉好真好得意
加油阿Kat

養唔起隻臭雞

支持黃色YouTuber 啊絲打門
好多人出咗片啊呢兩日

周庭

Mingsze

GF vs GF

Arho TV

其他靠絲打補充

佢好似同緊男人eeetv個李萬璣拍拖

真心覺得okb 幫mira襯到好柒 oyan仲要懶係講到好專業咁

而家要攞返個尾彩 我得唔到就攬炒啦

呢個擺明搵sugar daddy啦細so邊夠做

我覺得襯得唔差喎

襯得幾好但真係唔啱Mira

花花都好黃㗎大家去支持下 雖然佢係雪e好frd

雖然佢睇落唔大，但公道講句上胸無肉唔等於無cup舉個例香港好多女仔30/32C其實睇落都未必覺得係C 胸型唔同已經好大分別

Btw離題
究竟亞洲人可以點樣谷上胸

本來唔識Kat 多謝痴線西介紹
睇左兩三條片 幾好睇 份人真 唔做作

我覺得幾啱mira 喎，由其係呢套，令mira無腰變有腰

Mira肥左咁多嘅有無60kg

覺得眼鏡嗰套好淘寶feel

絲打我意思係佢買啲brand偏細嘅 所以個cup size寫E
但實情入到片佢都話自己係細波 而唔係E 得普通C cup（佢自己都咁講）
但標題呀嗰啲佢寫E cup好似唔恰當姐

多啲按摩？唔好節食不過好多時基因決定所以唔好咁在意，大未必胸型靚 細都可以好cute嘅

我唔係話佢胸型顯細 但佢實情真係唔係E但又寫自己E cup
而㩒入去條片個落差好大姐
大家絲打都知E cup係幾誇張啦 所以先話佢標題黨 攞specific brand size去打飛機咁

白滑曬駱駝

新style唔太顯瘦

咁都算係kol？

佢都戴曬頭盔話自己唔係一向嘅e cup咁大啦
最多都係標題黨 冇打飛機啦

希望佢改善下同埋下次啲片定位可以好啲啦

我覺得都ok呀，同埋羨慕佢咁大波
新嘗試都唔錯，戴眼鏡嗰套如果換番條裙/換走件褸同埋唔好要副眼鏡就好好多
其他set我睇完都覺得幾好

著咩都要加頂漁夫帽落去

諗起痴線西個句冇錢冇暗瘡 有錢有暗瘡
嘩眾取寵之餘條片有啲⋯⋯行
樣樣都講少少咁又冇對比圖又冇timeline
睇完都唔係好知佢點豐到
淨係話咩都做晒但唔知做咗啲乜

連唔係KOL嘅人都開始收到藍屍jade嘅產品

幻覺嚟㗎姐 呃我唔到嘅
羹羹一定唔係P圖

我會諗起家有喜事 1997
吳君如扮家嫂或者食神 家燕姐做評判

其實襯得OK啦 顯得佢瘦咗
雖然我都feel到Mira到最後會跟翻自己style
佢講到幾撚正都係客氣說話 商業合作

顯得大波

第一套豹紋嚇死人

相一定執過 睇條片就知真實情況係點

Oyan係咪玩鳩Mira個髮型又係唔知咩事

成坐山咁

全部都係肥肉
啲衫襯出嚟令到佢條腰更加粗
救命佢啲fans仲係咁話佢咩好身材
有曲線咩前凸後翹 胸係有既 pat pat唔係做運動翹囉係因為肥同dur囉 呢啲唔係有腰線
佢本身又矮 胸大 腰粗 咁咪冇腰

得罪講句 有肉體地嘅女生好難細波
同埋件衫顯到佢大份左

蛙妹洗咩學唱歌 佢可能覺得自己好勁 就咁唱都大把妹豬fans
成班人捧到佢上神枱 話佢唱嘅歌好好聽

至於yepi出片係密咗 但真係廢到無倫==
每條都有廣告 而無廣告嘅片多數都無內容
例如studio唔中意開白燈都可以係兩條片到不斷提

佢新個條片咪去咗南豐紗廠嘅～ 話蛙妹未去過
而佢自己就去過好多次 緊係啦成日同福正無地方就去行就快成個荃灣都會比佢行晒 再用黎出vlog

個欄杆變晒形

同埋佢成日覺得自己好靚好自戀
觀眾話佢肥咗又唔得 抗逆性低到咁
其實我哋都係講事實話
呢幾套衫根本就顯露晒佢啲缺點出嚟
tbh佢159高 本身骨架大 腰粗腳粗 得個胸大end
邊忽好身材啲衫顯得個人好大隻

其實佢都講得好清楚啦
咪按摩+功能內衣+supplement 三樣做齊
始終唔係人人都想露胸嘅 我都接受到佢冇對比圖

佢ig啲相張張都影到自己好瘦

除咗第一個look嘅豹紋裙之外
整體落嚟好唔錯 好有突破
咁mira的確唔係瘦嗰種
但都叫正常身形多少少肉地咁
比較佢鍾意又鬆又比較厚嘅衫 其實睇落仲肥

呢段片真係睇得出佢對自己好有自信

Mira真係不了
啱啱開始紅嗰陣就已經好自戀
好似去韓國就高人一等咁

Em 咁首先mira依家都有減肥
冇唔聽人意見
其次oyan條片話mira經常收收埋埋
所以要襯呢d衫俾佢
但漁夫帽+西裝look oyan之前已經襯過俾佢店Model
似為sell而sell多過真心襯
（得片中第一個look ok）
同埋最主要係okb style唔係特別襯Mira
見到下面有人話「liz」feel就知道咩事

Oyan係咪靠害
喺現場啲工作人員又不停話好襯Mira mira自然會覺得好岩自己 自己著得好靚

覺得襯得ok
但暴露咗Mira既缺點
覺得咁樣好似本末倒置左

其實oyan咁講未必係壞事嘅
Mira著衫偏保守 成日著鬆身
某情度都係因為對自己身形唔夠自信
講真其實唔係咁災難啫 點都唔係成座山咁呀嘛
利申冇睇 唔知oyan係咪讚得好誇張
但美言幾句幫佢建立下自信都好 佢情緒又有問題

反正唔expect佢著完瘦到變紙板

真係好想知

mira自己襯既仲好睇

睇左條片
佢話mira可以露多d平時遮既位
但反而d褲暴露咗佢盆骨同大腿比較多肉
而遮左佢小腿比較幼呢個優勢
雖然咁樣襯好有新鮮感
但覺得mira平時幫自己襯既outfit
比較掩飾到自己既身型
不過講到尾
最緊要佢著得舒服同開心

肥蛙啲畫功真係。。。一啲福正嘅神態都冇
唔係有句Rockstar都唔知係佢

無句rockstar 可以話係hei gor

條片又係度話蛙妹錄音要息曬啲冷氣雪櫃
點呀 yepi 有studio比你仲想點
可能遲啲搬去間有錄音室既studio

唔講我以為係大大小妹畫

yepi之前mon完痴線西後日日出story畫畫話練習一年練一日

佢remove左jadelam個tag再post多次啦

屌 垃圾福正仲要del我留言添
真係垃圾一個

想知你留咩言

我話:好心就公開 咁隱晦唔辛苦咩
然後佢del左

咁小氣... 咪坦白回應囉
收收埋埋咁jm9

本來都幾中意佢
屌 同肥蛙一齊即刻變左

影到咁瘦

唔知點解覺得佢好似唔係真係鍾意畫畫咁
就連畫佢隻蛙都有種為畫而畫嘅感覺 更加唔洗講會keep住練習

片又廢 畫畫又廢

其實我真係好鍾意tomfatki
由佢地自己開始channel睇到依家
但我真係好撚唔鍾意肥蛙

對長襪搞唔掂

幾靚喎我覺得

着貼身背心好難無波

我都覺得襯得幾靚
佢平時著啲衫太臃腫 同埋都唔係超肥
露吓少少仲好睇過之前全黑嗰套好靚

依家做YouTuber賣廣告仲賺得fat fat
仲邊得閒畫畫
間唔中畫下 比隻柒蛙出黎開個po
咪當應酬左佢班以為佢堅持初心既fans囉

咁粗都叫腰？

真係好核突

到底係我要求太低定呢度既絲打全部都model身型咁
啲衫既style靚唔靚就見人見智，但mira都算係著得幾好睇啊，點解講到佢著到似成座山好似個大肥婆咁都唔係真係咁差姐

唔關係咪Model身型事套豹紋 model著都唔會靚啦
好唔好睇就見人見智 個人覺得mira平時著個啲仲襯佢 同埋Styling真係好麻麻

正想講 根本就係將liz嘅造型copy and paste喺mira身上

我咪話啲衫既style靚唔靚好depends係講緊有啲絲打係咁話佢肥左好多條腰又好粗又著到成座山咁姐

下次開po 可唔可以係qna 加番呢個吖

d絲打咁講主要係因為平時mira自己遮得好
呢幾套衫突顯曬佢d缺點

我覺得又唔可以話襯得好柒，但又唔會話好靚其實OKB啲衫嘅style 唔係好襯mira，依類啲衫會顯到佢大份咗，而且重有成陣liz味btw我覺得全黑嗰套係幾襯mira嘅。
記得好耐之前王直幫佢襯個黑暗風幾襯佢，又顯瘦又可以遮到缺點
不過mira去咗韓國咁多年都冇咩學到韓妹啲襯衫咁試下其他style又冇壞嘅

我覺得得個套黑色衫著得好睇，其他都唔係睇住mira身型去襯

其他個d除非俾model著，唔係點都唔好睇，至少我唔會買

直頭要pin呢個

佢咁大份但拎咁撚細個袋會顯到佢仲巨型

Style真係一般
我啲frd讀fashion見到真係打哂突
應該咁講mira本身個硬件其實著衫好多局限
本身佢啲taste唔掂
oyan啲taste唔掂
個啲直筒褲係完全暴露mira啲缺點出嚟
突顯到腰線 你見到佢本身係打直落

就咁攞返okb啲staff相為例
係slim咗入去

呢個collab真係唔知整嚟做乜

似倒米多啲

Mira 個幾套衫其實都ok呀
唯獨西裝個套真係唔掂
超級顯肥

我覺得佢比之前瘦咗wo
btw 第二套真係好柒，陣娘味重到呢

除咗家燕姐個套 其他overall都算係咁
佢個身型本身就難襯衫
睇佢襯完啲相覺得比平時ig瘦咗少少

大家都係串珠仔，但小明整得咁靚
賣30蚊果個⋯

好睇過佢平時啲style喎睇落瘦過平時

鍾意拎cup數打飛機果位係雲西

支持

認同

係咩台灣係大兩個size？因為我着開台灣功能bra 係比香港正常size/日本size 大2cup左右 b已經係出邊嘅c/d啦窩

Dora自己講㗎唔是我講

點會無p

應該好多人都知？但就算知左啲人都好似無乜反應

佢減肥唔係因為佢睇營養師/醫生咩 邊係聽人講之後去減肥

藍屍做野係畏首畏尾好柒

之前睇佢片好似瘦左 但今條片塊面又好似去番之前咁脹

咁大把人嘅屋企人親戚都係狗/藍啦
同埋liz一早上咗岸 根本唔洗靠屋企
加上liz又唔係未表過態

佢減肥係因為做inbody嗰陣發現啲data出嚟太差，個pt朋友講到明佢有好多指標都唔合格，算係肥胖，再唔減就會變得嚴重，所以佢開始減肥。

佢自己都講本身佢減肥就唔係為咗瘦，而係為咗健康，所以我覺得大家都冇必要成日針住佢話減肥冇瘦過

有D絲話mira有胸又有D絲即刻衝出黎話肥梗係有胸,貼身背心梗係有胸,好酸下

天生骨架大冇人想 你睇吓Red Velvet Yeri減完肥都要比人話腰粗

其實唔需要成日針對佢身型 又唔係肥到有咩大病 cg都未減肥點會要到佢減

屌曬駱駝好撚似

所以其實覺得mira唔洗成日話點著點著顯瘦 embrace自己既Body先係最有自信既方式

其實佢唔係淨係骨架大 佢有條片都講到佢其實真係肥 內臟脂肪多到同啲日日飲酒嘅啊叔一樣 所以先要減 如果肥到cg咁先減
利申：係佢條片自己講

自膠 未打完 如果肥到cg咁先減 其實已經好唔健康 唔係肥到cg咁先叫肥/唔健康

親口話割先算啦

Mira 算係肥妹仔
又唔算痴肥 其實都ok

琴日有人係藍屍jade ig張黑白相打左一大段野 類似叫佢關注前幾日大肚婆事件果d
今日條八婆已經del哂cm，仲關埋

屌我都係啊 huge睇到而家

bra size唔係淨係睇字母架
要睇埋圍先準
而且佢骨架細+瘦都有影響 所以望落唔太豐滿

Mk妹原來咁樣影貓

32DDD
條友真係好羞家

其實佢兩個真係好煩
佢哋唔想公開我都明白
但好心你兩個唔好成日係ig yt度陰啲陰啲講啦
同埋真係咁想po ig咪開個private囉

佢哋好似中學果陣啲情侶咁
唔想人知又公開做啲曖昧嘢想人知想人估

都唔知咩心態
覺得好似玩緊「地下情」好似明星咁？？

岩呀
所以表左態就可以怕得罪小粉紅係youtube三番四次用新冠病毒 代替武漢肺炎

其實點解會對藍屍有期望

睇過佢話要開始減肥個條片
講佢已經唔係身型肥
係內臟都肥(?)會變脂肪肝個種 (記錯請輕屌)
講自己唔逼得, 又話要慢慢減,
條片到宜家都幾個月
睇新片真心唔覺得佢有減到

屌未打晒就出左
上年打到含含聲乜柒都冇做過韓國集會唔去 聲援唔做 比人放左上老豆搵仔先出post話自己好撚慘架有個狗呀哥狗老豆明明出聲明前冇點表態但聲明到就話自己比人叫收聲係片到係咁意影下中學連儂牆咪做左野囉呀哥有份處理721又點我表左態架黑警唔洗真係死全家架理得你係咪警察世家出身啦

你覺得我鬥緊黃？sorry我見到佢咁樣食兩家茶禮法真係好撚嬲一月第一次爆肺炎個個都講緊係武漢傳出佢已經第一時間幫中共洗白講新冠病毒
坦白講上年我仲有睇佢 佢一講新冠病毒我真係接受唔撚到unsub左 人地食兩家茶禮食到買樓 仲要係警察世家出身 係咁意投個票影下連儂牆就可以甩身 好野

香港人真係善忘到呢
佢靠唔靠屋企我唔知 我淨係知佢無同呀哥割席
好多人屋企都係藍 所以你就接納狗妹？
好多人喺到比曬excuse佢因為佢個表面包裝得好好
要講道德包容佢嘅話 咁呢一年所有前線同受害者家屬又有咩人包容？

明顯佢就係一個驚影響到自己利益嘅港豬

James奔留名

唔係想幫佢 但角度真係好大影響雖然有p都唔出奇

係咪特登

好想嘔

佢好靚女呀 份人又真

情侶間好自然會喺 social media互動吓㗎啦
又唔係做咩衰嘢係咁講好似仲煩

伸利 兩個都已冇follow 肥蛙條條片廣告好撚柒悶同煩

藍屍list點可以冇merryso 仲要係警狗家屬

Merryso個best fd Bernice li明明咁憎黑狗 但又同Merry so咁Fd 唔知想點

不知道怎樣表達我的貓咪
只好這樣囉~

腋下好多老泥，今晚俾牛油果送飯

公海話叫Stephy
有冇kol叫Stephy

腰啲草就彎向入面 胸啲草就彎向外面
谷到粒lin都就嚟唧出嚟

佢個女第時返學 會唔會成日搶人野蝦人嗰啲

Bernice li邊位

公主係咁

Merryso既Fat b

唔係會有人偷食都偷得咁重口味掛

無家教

樣衰仲要冇家教 真心想打7佢

我都係呀！
之前仲有睇huge 不過好彩無再同個仲文拍 嗰條友好乞人憎成日扮大佬 依傢係陳麗柔條仔

試下唔用洗白
講說話 洗底 都得架
我覺得我可以改名做支語狙擊手

咪玩啦 驅風咩

mk仔女拍拖係要拍到以為自己係明星咁㗎
你知啦 人地以為自己好紅 好驚比fans知
不過算啦肥蛙 你啲fans咪係啲小學生妹妹
佢地唔識福正係邊個㗎

套野連oyan都著得唔靚
更何況係mira-.-
為sell而sell既尼套

ps. oyan真係好L樣衰

都話oyan玩鳩人架啦oyan唔識styling唔好亂邀請人去影相啦

以後大家一齊集齊d有tag jadelam既
推出去比人知係藍屍開

佢幫make up forever賣廣告 但一近鏡就出唒事真係比佢個鼻嚇親 未講條勁恐怖嘅highlight 我好鍾意歐美妝都覺得佢打得好核突

Should I ?

係story就話班黑警好衰轉個頭就開開心心請隻狗去佢婚禮
如果我啊哥做狗，即刻登報斷絕關係啦仲請佢去我婚禮咩

都唔係第一次 好奇!!!!

洗白都係支那話？真係唔知

其實不嬲都覺得佢唔識襯
兩年幾前已經成日笑佢襯埋d呀伯晨運衫比model

覺得套blazer 長番啲成個套嘢會會好睇好多
呢個長度嘅嬲襯高腰牛仔褲會夾啲
但睇啲摺都知啲料好差，影相又唔燙吓
純色勁似老土校服
仲有對白色牛仔靴遮哂腳裸最幼最拉長視覺同顯瘦嘅位⋯真係唔係好得囉

睇吓人哋一樣咁襯但細節位做足即刻好大對比
當然鬼妹身材優勝，但好多港女都好瘦只係比例唔夠好
off topic:瘦到排骨又要減、波都無都要減肥
總之啲衫褲嘅長度襯得番petit size，其實短人都可以著得好靚同高佻

嘩佢近鏡啲皮膚咁嘅

佢襯到勁似蠟筆小新入面個琦玉紅蠍子隊

屋企做生意 成日送禮物 又有細路 淨係諗到beth

佢無講過黑警好衰架 (有錯請更正)
佢呢啲世界女唔會講到出曬面
只會repost story然後講唔公道呀之類

乜你都知唔公道咩？
請問你做左啲咩呢？
咪繼續扮心靈雞湯袋袋平安食兩家茶禮囉

我都係Huge睇左依加
雖然內容都係唔夠豐富 但高質左超多

有細路個個唔係細so咩 佢話阿b送禮物比佢個仔姐～

個女人個對話話個細路訓左
隔離post講緊係私影妹
之前ig5 6月又叫春又盛
宜家del晒喎

咁可能我睇漏咗XDDDDDD

off一off topic想講馮小姐着衫真係好好睇平時好多kol用名牌袋總係有種carry唔到個袋嘅感覺，但馮小姐用袋真係可以令個袋成為佢outfit一部份

太多post喇

馮小姐身材幾好

除左對長襪我覺得幾好睇喎

行出黎好有貴氣

氣質真係冇得呃人

就係要對襪咁長先遮到佢對粗腿

佢有請狗哥去婚禮咩？
好耐之前睇過有絲打話狗哥冇係婚禮出現唔sure

貴氣真係唔使用啲大logo同monogram嚟營造

呢啲袋 如果係普通人孭
應該變左女人街小販

同問
好鐘意馮小姐bob 叔
個腰包真心好難Carry到

佢好似做過下youtuber

仲要佢阿哥係元朗721指揮官 唔記得咗係指揮官定係咩督察721係721啊 大家對呢個黑警家屬咁寬容

聽bob叔講 之前馮小姐有減肥黎
好正 一啲都唔俗氣 又carry到
如果bob返都減下就好了
驚佢成日飲酒又勞氣會爆血管

馮小姐幾高
我都想好似佢咁高

其實係咪靈感來源嚟

可以令bob叔睇得上眼嘅女人你估流㗎

Video冇得p 所以。。。

如果你見到佢真人會嚇親
佢真係肥到成隻大笨象咁
然後塊面好多凹凸洞

Wult真係咩人都送咖喎

就咁睇哩張圖都知大獲
真人皮膚肯定仲差

乜呢set唔係就咁有色物理防曬咩

純粹想講仙個頭做乜咁古怪都出得相

岩岩開鋪果時我覺得唔錯 清純style碎花裙
跟住愈走愈偏都唔知做乜鳩 著衛衣襯闊腳褲睇到我

嘩 下盆成粒波咁

五官比例好怪
好似星球大戰C-3PO

之前見過佢同bob叔一齊行街
Bob叔本身都高 馮小姐企係隔離都唔會好矮
又白又瘦 真係好有model feel

馮小姐真係好正每次扑叔出旅行片我都會搵佢身影煮野食片佢成日偷食影到隻手 完全係貴婦手作為絲都好想奶佢對手

唔撚係呀嘛，原來係佢有無人記得呢個人？同豆媽好熟

睇mira ig
話個網多人入到hang左
oyan賺到fat fat了

邊撚個
Kol??????
呀b個fd都吹得好大下

佢都有俾人西Group追擊
如果唔係依過group真是唔知佢係邊個

好似仲話要直播自殺

我印象唔算係好KOL，但個陣見豆媽post佢覺得好靚女，follow開就發現係自己開舖，同埋有兩個仔女，但無乜post老公，應該離左婚

其實佢哋係咪唔知KOL咩意思呢？
kol係Key Opinion Leader的簡稱，
中文譯名是「關鍵意見領袖」

請問佢係邊方面嘅領袖？
莫非係搶人老公？

emma.c.cy

仲有成日打愛情語錄上story，好多愛情煩惱feel

見過真人應該 170左右

豆媽邊個post ?唔係好覺有

佢換左部新相機已經開行哂個美肌

成隻et 咁

岩啊 我真係唔知原來大家咁寬容
次次話Liz係狗妹都有負評 follower仲有15萬
佢阿哥係元朗警區刑事總督察歐陽德
元朗警區刑事總督察歐陽德
元朗警區刑事總督察歐陽德
721啊 咩叫毋忘721啊
Liz扮下野 post幾張文宣就收貨 就係真黃？
佢係黑警家屬 就要做比其他人更多嘅野先洗脫到佢係黑警家屬嘅罪名

幾時既事

二奶界KOL

佢個鼻做乜污糟邋遢咁

每次講親佢都總係有幾個人負評
唔知係咪公司啲人呢

可能係佢自己

無離婚，老公係中醫師

凹凸洞到變黑左

我仲以為係啲十幾二十啲famj

仲以為邊個後生女
個老公好慘 咁大頂帽

好似係合約問題？！咩保障都冇

個姿勢仲要差唔多笑死

好似胡迪

眼距近左d

其實條女做乜要自爆根本冇人估到係佢

眼影定眼線甩到落眼肚...

唔係呢單都唔識佢

竟然係佢
我都係睇人西先知有呢個人

人西group 而家討論得好顛

想出名掛

其實佢個雙眼皮真係整得好失敗

睇Bob 叔馮小姐成日笑bob叔好正

但佢又del 曬啲fb ig ac

身有屎

想做大婆失敗報仇？

有冇人可以講下
其實佢邊位
媽媽KOL又未聽過佢個朵
完全唔知佢係邊個

睇下塊鏡一d腰線都冇

我頭先睇左成個鐘人西狙擊Becky ho賣大陸檸檬茶同淘寶花單嘢點知睇睇下見到阿b自爆
追到氣咳

D post 出很快到

Sameee
成35歲都仲咁弱智想同人同歸於盡
好！cheap！

因為products 既成本好低
佢地周圍送 有曝光率
大撚把女衝去買

yepi開問答

認真問，其實佢地依家咁同公開有咩分別。
擺明已經唔係唔想人知啦
一陣公開咪又會俾人話「當自己係明星？」

認真問 水魚同老母彤係咪好fd
成日見佢like老母彤d相
又留言比佢

成日覺得佢個口好臭
係真係會作嘔嘅味
牙周病煙屎牙腸胃差陣味

有無link呀？Facebook search人西無result嘅

Cherrietam都係
想睇下佢個仔無啦啦見到祖國彤個名
即刻b都冇心機睇

呢個唔係馮小姐啊，睇bob ig story

你講緊橙色衫？橙色衫係馮小姐喎

依個係馮小姐啊

講事實出黎就係酸
洗鬼酸佢有身材咩
我要酸都酸其他身材好嘅女人啦

利申唔會酸一個肥過自己嘅人
有時大波唔代表身材好 有線條先係
體重都唔代表啲咩

Bob叔個story係另一個女人俾人認錯張相係佢

Okb啲衫真心麻麻 碼偏細 料又差 十足淘寶貨
上過去幾次都買唔落手 係FAFA本身身材好先著得掂

唔記得p埋塊鏡

oyan吹到話mira條腰線好明顯
唔係歧視肥人
但都唔好講大話講到咁
有眼睇架

緊係啦又縮肚又就角度
根本借mira人氣 當佢model咁洗
美其名講幾句話佢平時唔會⋯⋯
今次就突破啦 嘩好好睇呀
淨係相好啲啲咁咋睇片先係真

我路過見到插一句
韓國11月吹大雞果次
同埋相展佢都有出現
佢黃定藍每個人標準唔同我唔識評
但個人覺得佢有出席都算係咁

咁mira係黃定最近缺錢見到佢同大陸game合作真係打左個突

我都幾討厭mira(語氣+亂教韓文
但第一個展佢睇到喊曬咁

本身都係覺得佢關心香港先睇佢
同佢講韓國投票條片都幾有意義
但自從佢話自己抑鬱 仲要同大陸game合作之後
真係唔知依家搞乜

平時冇睇開但一聽到Hello我係 就負評交叉頂唔順
我覺得唔係個個人都做到同大陸錢切割
就算心痛香港 始終抗爭當唔到飯食

屌嚇死

又要宣傳下依個冷門channel 有新片
sorry好打手feel但我覺得佢值得更多嘅支持
佢係讀法律 即將做律師

但唔係所有片都關law事(幾鍾意依類可以學到英文嘅 有啲阿滴英文feel 教啲非日常單字)

貼地片

最重要係黃㗎

可能上次冇點介紹所以冇乜人理希望大家可以睇吓

我都唔get點解話mira肥就係酸
其他絲話屎盤假相就無問題？
Btw我唔係成日睇開mira ，第一眼真係覺得佢比我印象中係肥左

應該係，話乜生女就係咁吖，明明自己唔撚識老，又唔見善兒會咁。

點睇

［為香港發聲嘅台灣YouTuber］
係台灣好紅 但係香港可能冇乜人討論
當然優先支持香港黃圈 但都唔好忘記支持咗我哋咁耐嘅台灣人

1. 家庭調酒/非專業品酒

宣佈國安法之後

2. 搞笑扮認真/教英文

其實仲有好多㗎 大家可以留意下
謝謝台灣

唔係講過賺藍店錢黎消費黃店冇所謂咩

我都好鐘意佢 講cctvb教煮野食嗰條片好好笑
不過可能因為佢中學好似係外國讀 講野有啲abc口音

剩係諗馮小姐唔熱嫁咩

我反而係有啲反感佢成日講普通話

係咪玩9Mira

想問下新相機Sony zv-1係sponsor黎？
個個都哩排用新相機拍片eg天拿 秀珠 Beth etc

點解鏡嘅佢仲肥啲咁嘅

佢個鼻我以為係ig 嗰啲雀斑filter

我覺得都還好，因為台灣同馬來西亞嘅觀眾都佔唔少如果佢淨係做香港觀眾，啲訂閱同view就差好遠

仲要sell左隻game好耐

諗起呢個

下雲西個frd都有份拍bomba新片(唔建議睇)
唔知雲西有冇好羨慕佢frd有得上bomba拍片呢

一直係有冷氣既地方 著厚d都得啦

點解你會咁覺得

Chinchin 套衫真係著到好似做雞咁既feel
個繞頸既設計

大家得閒去問下藍屍j野

未分手前大家都只係笑佢眼影唔blend開
依家成個樣着衫style劣咗好多 睇嚟拍拖真係好大影響

依到真心多左mira盲粉
明明有啲衫顯到大份左
腰都無線條 啲人都死撐話顯瘦好睇
咁真係顯肥啊麻
駁唔到人又話人地酸佢
依個行為同其他盲粉有咩分別

以前都會睇下佢
但分左手之後真係好劣
加埋得閑就搵埋個射喱欣欣出片
冇再睇過
呢條片我都係ig睇到

同埋我見有啲話佢肥嘅cm都勁多負評係咩事好多絲都係講事實姐同埋貼身衫顯大波 定律黎㗎嘛，講岀黎都叫酸再講佢頂盡咪c/d點解要酸先如果佢係靚到elva咁，你話人酸佢就合理姐
利申 唔討厭mira 間中會睇下佢啲片

講講下liz又會無啦啦扯到mira

佢可能想係boris channel出現多啲

其實mira著件衫顯肥洗唔洗講足十幾頁
好似鬧緊佢肥係罪咁

利申不是fans 好耐冇睇佢啲片 連sub都冇sub

女人真係對女人最苛刻

Liz應該要另外開Po

睇個眼型
左右唔對稱

橙色咁難carry，佢都著得咁好睇

之前大部分人都係話新嘗試幾好喎唔係話佢顯瘦
咁你本身有啲肉地，顯瘦極都唔會係瘦㗎啦

佢個雙眼皮好唔自然喎，本身佢眼皮脂肪好厚，冇抽咁啲就割咗，咪顯得好怪好浮腫，不過唔係個個人都追求自然

佢真係襯得好好睇
橙色衫應該冇咩人可以carry到

高大過男人

真係好差 中過伏買過兩件大嬲 同埋一對佢所謂嘅招牌樂福鞋 屌個鞋踭着咗一日就已經甩咗

睇IG/youtube 日本同韓國有啲女仔
真係著到顯瘦 講緊人地155cm/65kg
（以前玩摔角仲好大份）

Yahoo news 唔貼link 啦
依啲真係顯瘦look
Mira 個啲 我覺得著得唔差
但顯唔顯肥又一回事

是但啦 顯肥咪顯肥囉
唔通個個一定要瘦先好咩
唔好咁執著啦

呢兩條豬閪Youtuber惡毒到呢
7‘20“ 污衊 孕婦七情上面只是演技！
8‘01“ 污衊 孕婦是一犯婦人/演員。
… 後面也是虛構的言論，更嘲諷傷者！

最恐怖係佢有147k followers...

哇屌死豬閪 係咪唔抵得人地大肚 自己冇男人要啊

Suenn 條新片
highlight個鼻勁重手又唔自然
有人留言講兩句佢又係度起晒鋼 話自己係鐘意化成咁

幫手report呀

仲話咁多年嚟都係咁化 大佬呀唔好咁癲啦
用product可以改變／遮倒d皮膚差其實無問題
但係佢...

好撚樣衰 仲咁撚多Subscribe

無search過佢，無拿拿彈出嚟

Who
唔洗po啦一陣又比佢賺hit rate

佢仲打左一大抽字置頂 次次有人話佢佢就死都話自己中意又乜又柒 今次係咁 雙眼皮係咁 減肥又係咁 條女幾時先可以誠實d面對自己

Reported

落選臭西議員？

福正對眼最好會係咁

轉做boot好似靚啲見red velvet joy都係咁襯

如果65圍 65E上胸好似只係得85cm大家要增進下知識 就算D cup都唔代表西瓜咁大 65D可能都係得個蘋果仔咁大

佢兩個個樣真係好豬閪

好心佢就認自己唔識化啦，自大到佢

見到佢置頂既千字文就知佢又唔認柒

d閪格逐漸現形

其實佢以前未割雙眼皮都無咁奇怪，至少啲妝真係可以令隻眼大到

依家啲妝次次都好奇怪，唔識點講

佢完全接受唔到比人話鼻highlight太重手

割完之後老左好多雖然佢唔割都唔係靚

係咪如果唔重手highlight成個鼻會勁黑？ 佢凹凸洞咁勁

見佢未上妝個時個鼻係灰黑色

利申唔識化妝

一直都覺得個oyan懶專業
講到帶領潮流咁
實質啲衫襯到好差 Mira既弱點比佢突顯哂

之前都幾鍾意睇佢啲片…………宜家真係………………

我覺得唔同身型都可以著得靚
視乎你揀唔揀啱衫
好瘦既人都唔係乜衫都著得靚
最緊要係揀啱衫 突顯到自己優點遮到弱點

我覺得又唔好咁話mira腰粗同肥
只係件衫未必襯佢
上身貼身少少 下身闊返少少
露少少腰 反而會瘦啲

係oyan玩佢姐

po出黎大家一齊report 就咁click入去條link，1秒都唔睇淨係撳report就得

做咗好耐cd rom真係忍唔住出聲
好心oyan唔好玩9 mira同跟佢買班人啦
塞晒d 所謂好hit嘅元素落mira身上就話佢好靚
叫佢突破自己唔係唔好 但要睇適唔適合好無

完全係化咗仲衰過未化

佢有句覆留言直頭係話

“我又真係冇可能為咗間中有人咁樣留言就改變我自己認為好睇既狀態”

事實係幾廿個留言都咁俾意見佢

好心佢受唔到人評擊
就咪食呢行飯啦
小小說話起哂鋼
枉為「KOL」「youtuber」

明明成條片都好正常 一打完highlight就真係好癲
其實highlighti重唔係問題，問題係化妝都好講求平衡同成個妝既觀感
個鼻光管咁搶眼但顴骨額頭完全唔閃
咁樣真係好冇美感

成個鼻樑位都係銀色
搽完之後停唔到望佢條光管

Btw 酸黃嚟
其實佢係咪開左眼頭 有絲打識睇依啲
如果係既話 都整得幾核突 其實佢都幾慘 明明整少少都想靚啲 點知次次整完都仲衰過唔整

條highlight好似人地ig d 膠filter咁

拎光影填黑頭

同偽善仙一樣
唔怪得咁有共鳴

佢五官冇一part係靚 仲有d墨好礙眼

真
但間okb係咁sell顯瘦就搞笑左啲
玩9返mira轉頭
你索性話mira新嘗試咪算

真
Okb啲衫真係越黎越睇唔上眼
可能我冇乜fashion sense
真心著唔起好潮好idol既著法啦

真係乜人都做得youtuber

以前幾鍾意佢
但唔知點解佢整完雙眼皮個樣
就覺得佢唔順眼

仲有個鼻 blur漏咗鼻翼呀 黑咗一撻
比啲專業嚟啦kol

我都係
同埋佢宜家啲回覆好似串左好多咁…
可能上左位…已經唔怕得罪啲viewer

Icu直頭係黑化

本身已經冇再睇佢啲片 專登入去睇
個highlight真係嚇死人
我見啲留言都唔算offensive 淨係話好似重手
佢都要起鋼你鍾意唔係問題
但啲網民都係畀下意見你啫
你上鏡都咁濃 真人見到應該好恐怖
你化得再柒啲都係個人喜好嚟 不過如果因為咁少咗followers就唔好問點解

我都覺佢地啲衫嘅質料真係麻麻，佢地啲衫我淨係keep咗一條okb made嘅祼色碎花裙，2019年春天出嘅，但我之前買嗰啲一件都冇keep。

之後佢出嗰啲都好麻麻，上過舖頭望下，一係勁薄，一係就質料唔好

佢地共通點都係肥咗同埋年紀大咗，多多少少都會走樣嘅，你估個個都可以好似吳婉芳咁咩

kol日常vlog: 整眉整lash extensions gel甲做facial sponsors 影相打卡 有最新skincare makeup pr gift

咁都走樣走得咁勁你叫班返office仲要ot
用自己錢扮靚嘅人情何以堪

天有眼
等呢班黑心不勞而獲嘅整色整水都無用
抵死

點解咁多負皮嘅

我都想知 點解負評
利申 無睇過佢嘅片

可能以為係打手掛
之前share個得1千subscribe 但喺蘋果落廣告嘅channel 都比人負評

支持下同路人 好過mon住藍屍jade個ig啦

已sub

唔出名嘅就負評話係打手
起碼俾個機會人都好阿嘛

出名嘅youtuber一出片就放上嚟個個正評
甚至班港豬仲有機會呃到痴線西views
講咗咁多個月個圈都無改變過任何嘢

利申唔識佢
可能呢個人有唔好嘅地方令人負評我唔清楚
如果誤會咗唔好意思

哇 岩岩走左去睇酸黃條片
佢咩都賴曬product問題
話個隻光影本身係咁
明明人地話佢重手左 死都話自己鐘意咁

覺得啲片幾資訊性
但可唔可以叫條女學下講廣東話
個啲abc口音
想認真聽但真係有啲辛苦

我反而覺得佢abc口音唔算好重

好核突

痴線佢仲要不斷強調不嬲都咁化同係呢隻特別閃
咁你如果呢隻係咁誇張 你咪輕手啲囉
作為KOL自己化上臉都唔好睇點說服觀眾買
人哋留言話你重手
你就一句「我鍾意」撻埋去

平時講嘢應該ok
但做youtuber 真係要改改佢

個女仔好似入咗bomba

佢一化完個光影我就好想幫佢抹走佢，好似印走啲油光咁

同個brand 倒米

係喎究竟點解會搵哩條女返黎

呃ki搞到自己隻手咁真係好咩

填色比賽

多謝你哋覆我
其實之前已經share:過一次又係勁多負皮我都以為佢有過咩八掛
但我share台灣YouTuber果個comment 又唔會咁
唔知係咪痴線西仇女
如果佢係黃到咁嘅 我做免費打手又有咩所謂
好似黃店咁 唔好淨係食出名果啲 小店都好需要去支持
希望大家支持下香港人 支持下同路人

打邊爐都可以出教學
遲啲係咪會教埋人點樣消化食物

本身未睇片就覺得大家可能講得誇張咗
但係睇完條片之後笑到我仆街
成條銀色係鼻樑位 好似個disco ball咁

有冇人睇左catie條片
佢講cara beauty啲product
好精彩

咁啱見到
想睇吓句嘢講咩發現㩒極都無 先發現佢已經刪咗

巴打快我一步

我就喺度諗緊點解搵唔到

咦 姐係有人電話
有齊曬兩個AC

福頭 Rockstar

其實點解唔可以大大方方認咗佢
橫掂咁樣其實都已經係公開咗
咁樣收收埋埋真係好鬼肉酸
明星咩

之前又死都唔認？

yaki 又開brand 呃人？
會唔會又用到爛面
做咩咁多阿貓阿狗開埋尼d 呃人？

蘇淼淼個仔真係好似個老竇 好7

實好燥都唔平嫁喎佢d野

係呀對鞋都好似360幾上面兩個留言都係講okb硬係有一個負評hello oyan你間舖頭啲衫真係好撚差又貴

乜而家唔係濫用都係人都係kol 㗎啦咩
有時呢度講嗰啲都唔係特別出名
又唔係某方面的專家 都好多人講

無follow開cara啲嘢，剩係知佢失蹤咗一段時間最近又上返水，請問佢個朵係咪都臭臭地
Btw Catie係咁踩佢啲products，最後枝matte lipstick 擺到明係唔好意思再踩先話幾好用

諗起鍾明軒話 依班人只係比較多like嘅普通人 唔可以叫kol

似扮po錯多啲

咁當佢公開咗一分鐘

我見dcard好多人都買左佢啲products之後話唔好用
包裝質感差
頭先 係catie條片 啲人直情話cara係咪唔敢寄啲products比catie試用 笑死
見cara repo出黎啲story全部都係好評...

Dcard 同ptt啲素人review都好正
笑Cara係美妝界習近平

就咁睇仲以為係希哥

咁快del走又要po係public
果然係mk仔女既行為
唔知以為係中學生拍拖

不過不嬲都唔會信kol/youtuber 出嘅products 我做咩要俾錢去買啲又無lab test又無保證嘅products仲要用上面同埋只可以講所謂嘅kol/ youtuber 都會拎住自己個名將啲products mark up到好誇張強姦消費者，呢啲真係正仆街嚟

點解咁細個已經可以似老mk？

認真覺得cara好自大
大佬 又話自己用過好多化妝品
咁應該知自己啲嘢幾多斤兩啦
真係為左搵錢
又係度包裝自己出product既理由冠麗堂皇咁
啲kol真係好鍾意扮清高
佢覆啲素人負評語氣好串 feel到佢起曬鋼但又賴係謙虛

嘩屌串到仆街喎身為公眾人物都咁講嘢
自大啲講句，無呢啲觀眾同消費者嘅話，佢咩都唔係點解可以串到咁

應該係
邊有可能po錯 post相要㩒幾下繼續先po到喎
無理由咁都發覺唔到

Story 都叫做有機會po 錯
但係Po 相真係好難會po 錯lor
Yepi 再次敗壞好感

扮po錯... 其實真係好煩直接公開啦屌
日日兩個係度整色整水
又搵呀妹扮聲又剩
煩到

d行為好嘔心

啱啱睇bethniy最新嗰條湊仔片有感而發
真係覺得佢真心全心全意照顧小朋友 照顧得佢哋好好
又會肯為佢哋自己整啲自製玩具
同mingsze一樣都係睇得出好錫嗰啲仔女
教得佢哋好好 唔係淨係好似某幾個藍絲媽咪Kol
例如山東大媽同埋肥瘦雙怪入面嗰隻瘦嘢咁
佢哋淨係識將佢哋個仔女做po ig工具
同埋呢啲嘢真係相由心生
好人嘅仔女個樣都靚d

Yepi 果然係yepi 又古古惑惑搞陰招扮po錯
明明上個post先話完佢當自己明星唔公開

yepi姐真係追得好貼

搞咩阿yepi
但係痴線西好勁..佢應該係秒delete點解你地個個睇到

其實佢個人不嬲都好7
可能佢哋有set咗只要條友出鋪就會彈通知

要潮就唔會理件衫熱唔熱
因為係個人風格
次次啲fans問，黃鴻升都係咁答

唔識欣賞

同埋佢哋有車 點對點冷氣地方 唔會熱啦

?

講得都岩，如果係pk jenn/ 山東 同一身打扮，應該會成個蝗大媽咁

但其實原本留言嗰個都鳩下鳩下咁
乜野唇蜜會起屑真係第一次聽

係囉 跟本越做越衰 今次仲要「錯手」添 本身路人都對隻蛙反感

有啲假潤嘅lip gloss上咀耐左真係會起死皮

應該係佢有個private account 點知po錯大account

以前讀書 就係睇左佢講有隻面膜
我哋成班同學 一齊用完
齊齊用爛面
自從 我唔會再信佢地推既野

成個呀嬸咁

由這一分鐘開始計起這一分鐘開始計起

好好笑
你呢個又有一個人負評

勁尷尬 好撚做作同個女講英文

你cap呢張個b已經算好睇
我係條女真係想死
個b咁撚似老豆

笑撚死
蛙姐借d 意扮po 錯 半公開

所以其實係相由心生
icu pkj嗰啲又要格硬扮abc
尤其icu其他佢既身型同五官唔襯佢啲衫同妝
成日一提就叫人self love
大佬self love係一件事
將啲唔襯唔適合既野放上身令自己更柒係一件事

佢係用過好多化妝品 同埋化妝真係好勁
但佢都真係好貪錢
搵完錢打針 之後所謂出自己brand
咪又係搵啲公司出 鳩出啲野賣
佢唔係唔知咩係好
只係啲野要平 要快 唔係點搵錢

真心佩服大沛
或者佢既formula都唔係最top嗰啲
但人地由包裝 formula 實用性 質地點攞平衡
真係花左好多心機

好多呢啲
之前見人賣減肥奶茶都搵洪天明個老婆賣廣告
未必係霉 可能係比得起錢咩都賣
好撚記得佢個有錢有痘

佢發現post錯嗰下應該嚇撚死
「唉屌 仆街！！！！」

大家有冇發覺佢個女講嘢好似工人姐姐，有鄉音

黃鴻升竟然喺痴線西見到依個名

可能未switch ac就想po相呢
po相唔會留意自己有冇po錯ac
應該po到出去先發現點解po左係53yfp
心知仆街了 del到del唔切

點會呀 打caption嗰版都見到啦

依家興blackout死隻手一忽黑曬
不過連啲紋身友自己都好多爭議唔識欣賞
覺得真係完全唔襯佢不過

唔係幫yepi 我都唔中意佢
我都試過po相po錯ig
有時真係會冇留意個ig ac係咩

真係 可能ac太多
又唔會刻意留意係邊個ac就po左

似老豆仲要咁樣衰

卡啦卡啦咁用

有聲

佢打針打左邊到？
以前睇佢youtube記得明明佢都幾chubby
而家成個樣唔同晒

整咗個鼻
佢有講過一直都唔鍾意個鼻好豬

Pkj: Should I?

你都有

佢個鼻平時影相好靚
但一拍片冇左filter就覺得好高好大好唔襯佢

笑死 絲打同另外12條友like左

其實韓風同大陸只差一線

定係娃姐覺得自己有好多男友粉？

我覺得唔公開冇咩所謂嘅，但你就堅持唔公開，唔好成日借啲意暗示你地拍緊拖

鼻同面
身唔知啦 好耐冇update 佢啲野

可能岩岩一齊 唔想咁公開但又想放閃掛
唔會當自己偶像唔拍得拖 比啲幻想fans掛
有次係荃灣見到佢地兩個行donki
有講笑打鬧 撓手之類 加上佢地平時啲互動
唔覺佢驚比人知

個人覺得好cheap好娘

我有兩個添啊

救命真係好似駱駝

佢個樣真係好恐怖... 次次見到佢笑就諗起套戲truth or dare啲人比隻惡魔上身嗰個樣

個人覺得好似益達曬駱駝

Ava同蝦乾同期有左同埋生
但ava各方面真係勝過蝦乾好多淨係d相都靚好多 個bb又好靚同埋ava成篇文都好感恩冇扮專家 唔知蝦乾見到會點

點解一定要e起棚牙

真係好似曬駱駝

可唔可以唔好成日以為自己好撚靚呀
仲有幾年都停經啦收翻埋啦

見佢未生之前已經久唔久讚佢老公
期待bb帶來既轉變
從來都無怨婦味

平時邊忽有互動ig啲男/女友角度相都計？

佢地留心心嗰啲喎
其實咪同whizoo 嘉欣同happy一樣
其實都冇特別講

佢胳肋底舊肉

對眼有無大到咁啊

Attention seeker 真係好煩 又吹自己眼大 張相完全睇唔到佢所謂既眼珠有幾大

咪由佢打飛機
成日兜個圈讚自己樣靚身材正

真正碎老女人

佢邊忽身材正
得個叫大啲 32DDD嘛 Pat又冇
樣更加唔好講啦 咁百變嘅樣

真係除左蝦乾 未見過有其他媽媽youtuber扮人母專家

就咁睇相唔覺佢眼特別大
正正常常囉
但睇佢啲字 佢似係想人讚佢眼大

成日形住波仔家姐私底下會笑9佢

我整係記得佢中學個真身又黑對眼又矇豬

開qna時可以問吓佢點睇細佬個女朋友

原來真係有人一笑就會上下兩柄牙都露晒出黎

可以拍片教人用胳肋底肉夾筆

屌比你講完係咁諗個畫面

因為蝦乾係北歐風人母🙂

遮咗個樣同胳肋底既話係幾靚既

其實佢係咪自己買錯con咋, 有D con就係個著色直徑細, 專登出返本身眼珠個底色....

我覺得佢成日都有意無意想話比大家知 佢搬左去同波仔住

應該冇搬到 可能有時去過夜

遮咗係幾青春既

波仔屋企成棚人 仲要同barking dog同房 真係不了

波仔好似都係同細佬同房

好粗
where is the腰線

Oyan襯得好肉酸

OKB做朋友真係靠害

有返d學識真係唔同
印象中ava都冇乜失言
唔似蝦乾開口埋口bb打擾我的生活了🙂

見親hagone就燥
咁唔鍾意個仔一開就咪撚見人生佢就生啦
明明個個做媽媽都係預咗要sacrifice
媽媽就係任勞任怨 但佢就日怨夜怨 好似個仔欠咗佢

你會成日見到個仔㗎，係好煩㗎，hagone我俾個建議你，唔鍾意個仔呀，quit左佢囉。

越嚟越樣衰

隻眼去左邊
好似盲人咁

仲要用手遮住條腰則邊然後讚件衫

佢同okb合作個條片真係勁肥仲要不停打飛機話著到自己好瘦好大波（問oyan話個波會唔會太大⋯⋯想點）又有腰⋯⋯真係好老尷

上面絲話我哋酸佢有波
大佬呀 我寧願酸個樣靚身材正
都唔會酸個肥婆嘅波
體脂34%都幾難冇波

kol界怨婦🙂

最慘係驚真係有啲肉肉女睇咗佢段片諗住跟佢咁樣着試一試
買咗”mira’s pick”啲款式 之後發現根本着得唔好睇
又哂錢又打擊

聽講”mira’s pick”開售第一日就冧Server 係咪真係咁誇

Mira陰影粉係咪冇搽勻

利申：mira啲片我都有追開，呢條真係睇唔落去，真係希望啲所謂肥妹仔真係諗清楚岩唔岩自己先買

落左咁厚陰影塊面都係咁圓為佢健康着想真係好希望佢減脂成功 但今條片肥過之前佢睇樓條片勁多

佢講過自己體脂34%？
平時都知佢肥 但係唔知肥到咁嘅地步

其實真係唔係個個女仔都恨有波，係啲男人鍾意大波，我就冇波嘅但起碼體脂20%健康過34%嘅大波mira，我要酸都酸體脂20%嘅大波妹囉

其實我有樣野想問，酸字係咪大陸用語來

之前佢去佢個frd做inbody
內臟脂肪10 body fat 34%

我唔知呀
見到上面啲人咁講跟住我又跟住講
有錯請指正

34%仲高過嗰個咩kisabbb
佢幾高 會唔會過65kg

救命
oyan仲講到佢咩有腰線身材好好
完全係玩鳩佢

唔係
吃不到的葡萄是酸的
伊索寓言黎

佢係咪想講personalised necklace 呀

哦～雖然我都有諗過係咪出自呢個，可能我比較少聽人禁講，以為係
唔該曬

唔過160
佢2017年60kg
你估下佢而家幾多

Personality佢似鏈可能好有個性呢

直頭農民黎

認真我覺得佢自己唔覺得自己肥
仲話自己大波得滯
佢咁講不如拎cat girl嚟比較 人哋仲大波
我估佢而家起碼有70

係唔係自大又自卑
Show off廚藝又俾人捉到偷圖
旅行又俾人捉到偷圖
QnA又俾人捉到自問自答
想show off英文,點知咁簡單嘅句子都錯
嗰種個性呀？

好似係連登一開始將吃不到的xxxx簡化成葡萄人 再講講下就話酸人 所以應該係本土用語黎
台灣同支那會用檸檬精比喻d人妒忌 不過都係簡稱酸民

我覺得佢硬件其實唔差
減咗肥其實唔差
佢鍾意自欺欺人冇辦法

台灣都會用檸檬精？第一次聽

個身好似Minnie

笑死
唔知點解覺得佢有mon

講真好多人減左肥之後都好惦
覺得佢仲後生依家減都好過老左好難減

改左
真係好7呀 7delle

我諗可以叫葡萄？或者唔抵得？

去過咁多間實體鋪 係佢依間下下都買唔到現貨 次次都話要訂兩個星期

OKB啲化妝一向麻麻
佢本身啲model都化得重手又唔blend鬆

話說佢之前唔係同個韓仔行得好埋架咩
去左邊依家

佢真係當人On9
啲mk妹係咪以為全世界都係弱智

34%？？？
其實去到26% 以上都要減下
咁真係好唔健康下
希望佢慢慢減到
（我自己都肥過黎 都明肥嘅心情）

利申 我就係留言講
「有肉地好難細波」嘅絲打黎
體脂21.5 % 今朝度完黎
BMI21 唔洗話我酸佢啦

第一次見bb啲脷苔

。。。。
我以為佢比粒冰bb含

真係 我寧願微波都唔想大波
大波着好多衫都唔好睇
睇落好似好肥好論盡咁

見到條con邊啦

扮大眼真係好撚柒

佢人生就係一個笑話

應該唔係脷苔，應該係岩岩食完奶
Btw應該得閒要用水清潔下，唔知蝦乾有無做呢？

請問蝦b玩佢個玩具未
好似就咁吊喺車唔見佢有玩過

係佢story話：嘩你好多脷苔

片入面mira着左上面張圖果條闊腳褲
跟住話好顯瘦
話自己雙腳睇落去同Oyan條腳差唔多
跟住我心諗邊忽差唔多...
大腿兩側好明顯睇落肥好多
但oyan講大話唔眨眼咁話係啊係啊 差唔多架咋
我
大腿肥着闊腳褲一定要叉開隻腳企先會睇落顯瘦
一企直就出事
仲要oyan話mira腰線好明顯
懶醒咁以為自己發掘到mira呢個優點
其實我覺得mira佢小腿先算係正常
條腰一啲都唔幼

大波著背心=暴露 淫賤
微波著背心=夏天好fresh

我由31%減到23 24%左右
減肥真係睇個人意志力問題
同埋有冇自侓性
Btw重訓好有用

之前出左片澄清
跟住話唔會再同條仔出咁多片

記得佢之前話自己158 之後好似上年話自己再度高 高左 係160
同埋佢2017條片同個ryu？拍減肥片
佢話自己體重60kg 都係佢自己講出黎
佢根本冇拍片磅過重 所以我覺得佢有機會係講細咗個數

其實根本唔係mira腰線好明顯，係因為okb啲衫selling point係腰線，相反mira對小腿係正常

我有睇
我唔會買佢啲衫
但睇左另一條片幫個肥妹仔素人襯衫
入面好多同mira果啲差不多
連副眼鏡都一樣

個女仔最多算baby fat
但條片用到「綿花糖女孩」好似over左
又話人肥但套套都背心
如果真肥都唔敢咁著啦

我覺得佢肥得嚟塊面肥咗都算v 了 比起其他人
鼻都高

佢真係好撚柒
冇料扮四條成日扮上流
實際上中五屋邨mk 妹
真係有心扮abc 好心進修下d 英文啦
次次三幾個禮拜就柒一鑊

個MD set 頭同化妝都好唔掂... 好唔襯被影個個人

係咪條仔趙完鬆咋
記得佢地之前真係好曖昧 兩個人覆觀眾comment又係陰啲陰啲咁

我記得佢家姐好似幾鍾意佢個ex

成家都係pressplay咁融入家中 我諗緊黃可樂幾時簽埋雲西

果時條仔拍條片講到好心痛mira俾人屌咁（利用曖昧片搏點擊）
又話好好朋友但more than fd咁

神女有心 襄王無夢 掛
似係mira鐘意條仔 條仔唔多受

Btw apm monaco 都叫做有d牌子阿
依排係咁派pr gift比instagramer （連kol都稱唔上既人）
搞到個牌子cheap哂

見到咁多絲打講suenn條片就去左睇，我覺得佢真係好醜樣呀又要落地獄了

怪唔之得佢之前情緒唔係咁好
因為總係有班人鍾意評價佢身材
放過人哋啦好嗎

BE 仲用呢輯相

我承認我有比佢係黃呢件事蒙蔽左雙眼
客觀黎講佢係肥既，不過大家又唔使講到佢係大山婆咁既level既尤其當佢又有情緒問題既話真係好易受呢啲Comment影響如果佢有睇呢個post既話

其實根本就唔應該笑人肥 就算真係好L肥都好
你話佢好似屎盤/藍絲jade ig p到自己瘦一瘦 然後喺片都見真身就笑佢地柒啫
minnie mira都係公認左唔係瘦 咁拍片影相出嚟肥都係事實

有得揀個個都想大波瘦底啦
但其他人減唔減肥 點樣減肥都係個人選擇 冇必要係咁jer住人地減得work唔work 呢啲留返比醫生judge啦
有時真係要embrace下唔同身型

棉花糖女孩唔係指XL以上嗰啲咩

但果個女仔只係baby fat
個樣又幾cute咁
真心唔覺肥
就咁話走甜美路線遮少少缺點咪算囉

唔明點解佢哋要亂咁用呢個形容詞
同埋不嬲覺得okb嗰啲衫係好蝦人着
如果d人唔係嗰個style着佢哋嗰啲衫嘅話會唔好睇

本身我係想睇下襯衫片（我本身肥）
但佢講到個女仔係「棉花糖」級數
又件件揀冇袖鬆身俾佢
如果真係XXL級數睇落應該仲大份

我覺得叫有肉地囉

我覺得就咁睇都叫有少少少少鎖骨
最多咪話佢隻腳有肉地

連個班reviewers 都有

手都係啦
我自己唔會敢咁著

反而覺得佢下面嗰件啡色嗰件吊帶着到佢更加肥

佢揀果啲冇袖都係超鬆身、長長地
下身又鬆
就咁睇可能唔太覺，但如果拍埋個好瘦既女仔就會顯得好bulky

就咁睇都唔鍾意佢條褲咁鬆跟住睇落去勁核突
跟住啱啱先睇返原來嗰個女仔都係155cm 50kg
咁樣都叫棉花糖女孩咩
咁係咪一定要個個都42 43公斤咁樣先叫正常

Pressplay 都睇唔上雲西啦我估
咁撚mk

同埋佢比例上都ok啦
最多咪揀啲岩佢年齡同身型既衫
我睇棉花糖個標題以為係180磅果啲女

雖然佢睇落去唔係好似50公斤唔知係咪因為佢矮
我以為係cat girl嗰啲先叫係棉花糖女孩

係架起碼著衫一般free size著唔落先啦

起碼都係好似杜汶澤嗰條片訪問大碼女裝店嗰啲女仔我覺得先叫棉花糖女折

女孩

唔知點解你個comment好好笑
如果家姐男朋友都會過夜
咁就有7人1貓一齊住
變左擠迫戶
同男朋友個細佬一間房真係尷尬到爆
人地本身已經冇私人空間
而家仲要同個女人share

我睇返都笑咗
雖然element上蓋 但係計返咁多個人其實都唔係真係好大

咁多人真係搞唔掂 唔好話扑野會係房barking dog見到 同男友親密少少但屋企人喺度見到我都覺得尷尬

不過雲西唔介意比人witness住扑野就得啦

無知一問邊個係barking dog

細細佬 最細嗰個細佬 人稱好靚仔jona!

唔係2貓咩以為佢會帶埋西柚去

Yaki同Joan可以考慮sponsor Mira減肥
有效嘅話大把人跟你地買

點解有呢個名嘅我今日先睇完細細佬煮嘢食片，以佢年紀嚟講算係幾叻

因為之前波仔同家姐玩咩愚人節prank玩出火畀人串
細細佬人稱好靚仔jonas話啲網民係barking dog
但之後跟隨阿哥家姐做YouTuber

因為好耐之前有人ig qna有人問佢會唔會做youtuber
佢就話類似拍出黎就有d barking dog周圍吠(haters)
我記得有cap圖擺個上嚟 靚仔jona仲係用英文答添

唔知佢係咪鬼暗眼自己又拍埋一份簽pressplay

眼細鼻大口大唔知佢邊忽靚仔但係佢哋一家好多妹妹仔fans 話佢好靚仔... 你話波仔靚仔我都覺得算啦 jona真係不了

Cls 指鹿為馬 2.0

Alfred 話下集會講隻肥安個閪月餅留名食花生，大家cls咗未

咁佢同靚仔距離又真係遠咗少少...

好耐冇入嚟睇痴線西
愈來愈豐富

我發現畫親佢嘅留言都勁多負評到底係盲粉多定請打手

點會啊 佢邊有對隻貓咁好

笑到仆街想暗示自己眼大點知比人踢爆

係咪痴線㗎 155 50kg bmi先20.8 點棉花糖呀
Okb唔只taste差 常識都有啲問題喎

好期待

打錯咗 原來仲要係156cm

嘩咁又唔似喎

主要我覺得oyan玩9 mira多啲
似係利用佢啲人氣
不過佢哋話係mira pick喎
兩個揀衫啲眼光都唔多掂

識真人
可以同你講一定唔止50kg
patpat大到嚇死你，大脾真係粗 (唔信入佢ig睇吓相)
所以着到咁嘅效果真係幾唔錯

每次見親痴線西講蝦毛真係好驚
佢真係好似鋼煉個人造人暴食個隻

利申：我知地獄留咗位俾我
但我真心安已不

禁樣算唔算做假

睇佢隻腳都知道佢一定唔止50公斤
但係佢係咪真係有156

有follow嗰女仔ig，之前佢出story (定youtube片入面)，話自己度高高咗，然後遮咗體重，如果佢已經被公開咗體重而又係正確數字，點會遮呀

有冇人有睇chill up 想知呀翔同anton係咪真係拍拖

唔講下身，淨睇對波都知唔止啦

有156
但一定唔止50kg

我都覺得奇怪點解佢個info box嗰度會話佢50公斤

痴線呢啲擺明話咗係顯瘦嘅片
即係話條女本身係肥㗎啦 唔明點解要隱瞞真實體重跟住仲要呃人自己輕咁多

咪係囉
我覺得你講個大啲嘅數字，着出嚟望落無咁多仲有效果囉
同埋真心襯得係幾好，算係收埋咗佢下身缺點

佢真人以前係咪瘦啲
望番佢以前啲相覺得佢以前瘦過而家而家
同埋如果我要買佢啲衫
跟住知道佢呃d客model嘅體重
我會覺得呢間野信唔過囉
啲客可能會用model個身材做比較
但係點知原來最尾係貨不對辦嘅
叫人點樣仲喺佢嗰度買嘢

因為嗰件係奶下款
只會突顯胸部 唔會修飾腰部
多數肥妹都大胸
咁樣着只會更加肥
所以我上個post已經話oyan係為襯而襯

我都想知 好曖昧

我係就住個數字嚟講個素人女仔唔肥 無睇條片
咁我收返okb無常識
但佢寫錯個女仔體重叫唔叫誤導？

啊 咁應該係佢ig啲相執過

講起棉花糖女孩

雖然係content farm但值得睇吓
入面話棉花糖係微胖，加埋其他嘢我覺得個女仔都符合

唔覺得oyan襯衫好靚
可能我自己唔鍾意佢嗰啲style

肥瘦雙怪

佢擺明誤導人啦

我成日以為棉花糖係指緊大碼嗰d

自從凌辱仙事件之後，所有行為都有一種老公主既感覺

我覺得佢間鋪好似開始走火入魔咁 成日襯衫都奇奇怪怪 明明以前都正正常常

個人覺得只係籠統對肥妹禮貌嘅稱呼，無分幾肥

呢個真
好似啲kol衰一次放咗上嚟討論後，就做咩都睇佢唔順眼

Mira有無咁多盲粉呀

佢明明就冇乜腰線 但係又話要露多啲
講事實 叫佢唔好自暴其短過份自信姐
盲粉又話唔好攻擊人肥點點點
講事實就係咁唔啱聽講㗎
你哋咪繼續吹捧佢囉 由佢繼續ff條腰好幼
同埋覺得樓上啲人都唔算好mean啦
係大山婆Minnie個啲有啲誇張

其實覺得成件事係okb為做生意先咁
你以為mira唔知自己肥咩 所以佢平時又遮肉 影前又食沙律
Okb為咗谷銷量係到讚人有腰線點點點
即係等於讚個fd上天 等佢有自信同鐘意
等佢係條片好開心好鐘意咁 啲妹豬先會買㗎嘛

如果我係一個肥妹仔 俾okb係咁話我有腰線又剩 我都變有自信啦
Mira係肥但未至於咩大山婆嘅
仲有啲絲話咩 咁肥都算係腰？
政治正確嘅ytber我覺都唔洗人身攻擊到咁嘅

其實佢呢個重量
個胸都唔算大啫
喺段片話自己大胸有腰細大腿
唔知想點

成篇嘢都勁垃圾
想人同佢慶祝咪出聲囉
講到每日要 mon 住佢老豆老母咁
受盡百般凌辱

啱呀 見到平時okb d model瘦到咁
比佢讚到好似自己同佢哋都差唔多比我都勁開心啦

我覺得係多咗盲粉

唔係好啱香港人口味

佢平時唔係呢啲style 着開鬆身衫 唔會特別見到個胸型 而家係緊身衫 未習慣呢個look姐

咪就係
真心覺得佢有啲過分吹捧自己
佢眼中有腰嘅標準同一般大眾嘅標準都唔係太同

你見佢平日無露 就知佢都明自己咩身型啦 唔洗再提佢啦

盧曉彤？

有 大量負評但又駁唔到
（會話你酸佢大波）

其實有啲留言已經無人身攻擊佢
不過因為佢係黃嘅關係
所以唔可以話佢顯得大份掛
同埋唔可以講佢係肥 嘅事實出黎
如果唔係人地好大壓力架

撇開oyan係咪為盆生意先咁講

mira肥但有人比自信心佢 有咩問題
肥唔代表要一直冇自信 唔代表佢唔值得比人讚掛

more

可能我見識少 睇開啲韓妹都唔會襯到咁kam

唔係話mira肥唔值得比人讚同要無自信
係本身單就佢身材嚟講讚佢小腿唔粗或者讚佢有波點都好過讚佢有腰線要露腰啫

覺得佢嗰啲衫好似淘寶嗰啲

點止少少啊個距離直頭係香港去南極

Btw有冇絲打有睇viutv 貼身36小時
覺得個黃可盈都幾仆街

其實有啲款都真係唔錯 係佢襯得衰 淘寶可能仲襯得好過佢

有呀
由玩game到ig
一路挑釁人

真係好撚仆街 係咁flirt人條仔
人哋條女嬲嗰陣就扮無辜
啲留言係咁話人哋條女港女 自己就冇嘢
不停係ig挑人機 睇到都嬲

佢講到韓國成team人幫佢
但啲貨就又要等成個月 又要whatsapp慢慢落單
仲要勁遲先覆 真心不了
有成team人都搞咁耐

之前啲人話okb個MD係大陸人
做live講野有鄉音

我都覺得唔係咁話mira身型
佢其實都冇標磅自己瘦同刻意show off d乜
只係oyan玩佢姐
將自己想sell既衫 隔硬套上佢度
隔硬話襯佢 講到幾顯瘦同為佢而設

肥妹仔有肉地都可以著得好靚
揀啱衫就得

What????? 雲西黎????

咪就係囉
我諗正常女人見到都會嬲囉
正常有拍拖都會知 有條界線
尊重番自己另一半囉
條仔同條女兩個都未玩夠咁

但D人仲好似覺得bella問題咁

個flavia真心好八婆呀個feel

好讚同佢樣衰佢仲要當埋自己model咁..真係

其實佢自戀都唔係第一日嘅事
睇佢係咁瘋狂讚自己真係令到我懷疑人生

Lilian ig story

真心覺得oyan係借mira人氣去宣傳間鋪
而同時都成功左 賣mira’s pick賣到冧server
夾硬用自己鋪頭style嘅衫襯落mira度 eg露腰 短裙
根本都唔係真係幫mira去遮佢嘅缺點 露翻佢嘅優點

而mira其實明明都知道自己應該露咩唔應該露咩
同埋其實之前都有講過佢其實都幾識着衫
至少睇佢以前着衫嘅style唔會覺得佢有咁有肉地
明明自己都已經幾識着衫 偏偏要俾個oyan襯到鬼五馬六
仲要俾人讚兩讚就自信心爆棚 露啲唔啱自己露嘅地方

其實點解要瘋狂批評一個黃youtuber
見到有某幾個ac真係追擊左好多頁
我覺得未至於囉 停啦好嗎

呢句真
之前真係好誇張 成日見到佢喺自己啲片讚自己好可愛 讚個妝化得好靚
近排好似收斂返啲 可能因為俾人話得多

Halo 大波條毛毛

你咁樣講佢又會比上面嗰班人話佢明明已經好努力減肥點解我哋唔可以俾啲鼓勵佢

佢都係屎家軍成員
當初屎家軍單嘢爆出嚟
仲好撚有型話要撐自己個fd
過兩日已經唔知去咗邊

露多d係襯衫條友叫佢露姐 因為想d買家覺得著完佢地d衫就顯腰線 所以夾硬話mira有腰線呀隻腳其實同我差唔多之類 搞到mira都信埋咁
mira似比佢地跣多d

之前睇過2分鐘即刻頂唔順閂咗
把聲好難頂

今日係pp 行街見到jade brandy 同minnie
brandy 真人好矮

嗰條片個女仔自己都有channel
d片好低清但係佢性格幾可愛
可以支持下

攪屎棍條新片
咁多人都出過軌真係好嘔心

我覺得討論下係ok
但依家Mira都叫比以前好左好多!!!
(以前見佢覆d followers留言，感覺少少自大，同就算善意批評都會起鋼)

每個人身型都有弱點
重點係oyan搞到佢咁姐 錯不在mira喎

間okb吹到話有韓國人幫佢打工
但睇個oyan同佢老公既片
佢韓文都唔太識
啲片同相又從來冇見過
真係得個吹字

見到佢個大陸員工就

個女仔好似有幫金蛉做live
做哂兩間鋪咁

但係佢而家真係信咗oyan喎
post咗個story話要露多啲腰線喎
YouTube ig班盲粉又狂讚
無人講事實佢咪會覺得自己好適合露腰線囉

係囉唔知佢地點傾架呢 競爭對手黎架喎

唔係被出軌都計咩？

唔小心㩒錯制負評好認同絲打 老土d講句 人地身型自己決定

其實mira自己覺得ok咪得囉，佢係有啲肥但都唔係話大肥婆嗰種肥嘅，呢個世界上都唔係個個女仔都做到bmi 18.5架麻次次都討論佢嘅身型覺得佢有啲慘

「試過出軌」喎

胸型唔靚 ddd都冇用

似係anton真心鍾意阿翔 但阿翔唔受

你呢條已經勁多負評咩事

邊忽努力

我都覺 可能我比較保守 打夜野都差唔多個個試過

睇完白滑kol 細so 兩個都有家室都咁cls
拍拖出軌真係小兒科

個加拿大成個西咁

本身個con設計係圍邊黑色嫁，唔好扮大眼啦

認同啊！
佢真係好樣衰同埋睇落好老
好心就唔好著校園style短裙啦 好嘔心

同埋真心覺得佢咁樣露少少好睇過佢之前成日長衫長褲唔理okb講乜有腰線無腰線 啲outfit好睇過佢平時(除咗豹紋嗰套)

佢d牙好趕客

我都覺
下面cm講到一齊左咁 想知係咪真

黃字都唔識打?

同意呀
其實唔同身形都有唔同身形優點
咁Mira的確係有胸 呢個係佢肥肥地身型嘅優勢 事實嚟㗎喎
話人地肥就梗係有胸
咁唔通其他人瘦 又話人地冇胸梗係瘦咩

瘦過佢先
我都經歷過肥 唔明有幾難減
佢冇自制能力先啦

睇完好驚訝
7個入面有5個試過偷食
講到好似好平常合理咁

痴線做咩要迫人減肥
佢又唔係講到白己係女神好瘦好靚
放過佢啦

其實唔係逼佢減 但佢係肥到唔健康 唔係淨係外觀同自信嘅問題 不過佢拍完片話自己肥之後有冇減我唔知啦佢開心就好

究竟mira肥定瘦有冇腰線要講幾多頁

你減到唔代表人地唔努力
同埋肥都可以靚 至少佢企企理理咁
唔明點解肥=冇自制力
佢前排抑鬱完肥咗有咩問題呀請問？
佢又唔係做話傷天害理嘅事 又黃又出片講投票
話佢肥 話啲style唔襯佢咪算囉 jer住佢嚟講做咩先

借問聲 如果我瘦過你 係咪可以屌你冇自制力 大山婆咁呀？
人比人 比死人
自己睇開外國blogger 人地肥敢着露腰短裙
着得有自信 乾乾淨淨咁 我覺得好撚靚 又會讚下自己
我想問肥嘅人係咪唔撚值得讚自己？
有同理心小小咁諗 佢前排低落完 絲打們都有擔心過佢
由佢開心下有幾難？有冇必要咁harsh先？

Sorry我認真咗

冇睇諗住睇
見佢開q&a係咁比人屌

Old news 之前仲有大把佢啲黑歷史

其實Mira係要減肥，佢有條片有講到個健身教練話佢內臟脂肪係10，相比韓國啲大叔都係得7-8。教練有講佢至少要減5kg，唔係佢30歲至40歲個健康會出現問題。

同埋今次係因為OKB襯錯衫先出事，OKB擺明夾硬將佢要sell嘅衫套落去Mira身上，同埋有啲衫根本都唔靚，想借mira過橋sell佢啲粉絲買

見上面話佢唔努力又盛想點
可能佢真係冇放100%嘅努力去減
佢自己知自己事啦，最緊要佢覺得ok姐
何必要對同路人咁harsh

唔係認咗真係拍拖咩

雖然有auman 但真係唔好睇

人地搞唔減肥關你咩事 有冇自制你又知？

要屌都係okb抵屌啲 衫又係佢襯俾mira既又盲目咁讚佢瘦

明明你自己都肥過
唔通個陣d人又攻擊你無自制力 大山婆
講真如果Mira怕比人知
佢大可以唔出健身個條片
一直遮遮掩掩落去
佢都坦誠左自己係唔健康 想改善
同路人比d同理心啦
要追擊身材
追擊jade lam仲多野講啦

同仙仙個作個台妹 真係乜撚嘢都係淘寶

*合作

仲好似好威咁攞出黎講

老老實實 我呢世人冇重過50kg
I swear 我都唔明點解自己體質係咁
我都想重啲健康啲
但我從來冇笑過任何肥既人
酸黃除外
呢位絲打係咁針對mira 肥 唔努力減肥呢個point
其實顯得你極度八婆 同埋你啲價值觀好有問題
唔係瘦就係代表一個人係完美㗎
你瘦過人又如何 性格咁樣幾瘦都冇用啦

係香港風氣真係好差
淨係瘦先叫靚
外國bloggers d曲線不知幾好J
同埋其實就算喺香港
成日喺中環見到啲鬼妹 abc
Local標準實話佢地肥呀腳粗腰粗
但有波有蘿同份自信好charm好好J

我覺得mira係肥肥地 但都幾好睇喎

學大家咁講 其實唔洗為Mira講佢肥定瘦
叫佢自己見教練/ 上磅
留返專業人士講同數字交代一切
身材同健康都係佢嘅
大家講完一大輪 咪都係由數據反映
希望下次佢減肥片時睇到佢體脂變返正常

肥有咩問題先最緊要係身心都健康，唔係一味瘦先叫靚，我羨慕d健身女仔身形多d

呢d仲正啦

真心唔明，明明痴線西不嬲都meansuenn 屎盤都係咁笑，suenn夠有話自己係因為病肥你哋咪又係照笑，但對住mira就道德撚上身咁mira肥就話佢鐘意接受到咪得suenn鐘意打highlight重手 就話佢自我不接受其他人意見唔係幫邊個以事論事only

呢個野係咪jade同brandy開？藍？

佢同小仙辱真係當消費者白痴
btw以前睇小仙辱d post會幫佢包裝成佢有童心
而家冇左層好感即刻覺得佢幼稚兼公主病

係
啱啱見到mingsze出咗story

好多黃既koL都有幫佢地宣傳

其實點解講mira肥都可以講足咁多頁
佢每日生活係點都冇人知
佢可能每日都好努力減肥呢
說話唔好咁苟刻啦

呢個真
7個人5個都出過軌
當飯食咁

有認過咩 但係見下面啲人係咁comment話佢哋一齊左

見到凌辱仙仲like 更Hannah d post

好波
希望唔會比人屌你道德西

Anton個人channel條q&a下面嘅comment好似默認過

Agger

咪就係
咁點解唔見佢哋幫cat girl護航先

等收負評啦 啲人會扮睇唔到cg個part呀
駁唔到嘅一律睇唔到唔知道

我上面都講過mira根本就信咗Oyan同YouTube ig啲盲粉 去like啲讚佢有腰線嘅comment
咁事實真係冇吖嘛大佬 講事實又話我批鬥佢

黃就要吹捧
黃就體脂34%都無問題 肥得好靚
黃就無腰線都要話有腰線
黃就唔make sense嘅嘢都讃 等佢開心啲

希望下次見到有人笑cg肥會見到你護航
佢都好黃㗎

Anton同阿翔食tea嗰條片
佢好似餵阿翔食嘢但嗰幕cut咗

點解個小影會上左搞屎棍

佢哋駁唔到就係淨係識腐皮
上邊明明有塊鏡嗰張相都話Mira根本冇腰線
即係如果佢同okb合作個主題唔係關於顯瘦嘅話
我哋都唔會話Mira着完佢嗰啲衫其實都冇顯瘦到
成條腰線都唔見咗

咁CG都好黃
點解啲人講啲好惡毒嘅嘢鬧佢嗰陣就冇人會好似幫Mira咁 幫CG出口話大家都係同路人
講嘢唔使咁尖酸刻薄嘅

笑死 講到你一眼就睇得出人地體脂幾多 內臟脂肪幾多咁
相樸手夠大份啦 內臟脂肪一樣唔高
唔知你一路拎Mira 內臟脂肪高嚟攻擊做乜
講真佢身型冇乜問題 佢自己唔拍片講你都唔知佢內臟脂肪高啦
同埋呢你睇落瘦內臟脂肪都可以高架 要唔要幫自己check吓先？

極度懷疑有請打手負評講比人話肥cg比人講足咁多年 都無痴線西幫過口

講我自己
其實唔係因為黃而撐
而係真心覺得mira身型喺外型上冇部分絲講到咁有問題
健康方面就佢都有話改善緊 所以chur住佢呢點都無謂
如果覺得mira嘅肥
同CG嗰種肥, 呃ki賣酵素假con不學無術, 仙抄襲, 屎盆P圖P到米8等等係一樣性質嘅嘢
咁我除咗話我哋價值觀唔同外都冇嘢好講

唔再覆mira肥唔肥喇
為呢樣嘈幾頁都好煩
食吓花生算啦

咪就係
同埋咁佢嗰條片係講okb幫佢襯衫顯瘦
咁討論嘅重點梗係係佢着完之後嘅身材效果嗰度
唔通討論佢個樣咩
又唔係冇端端攻擊佢嘅身材
跟住又可以俾人話係猛咁追擊佢
咁嗰啲話唔好對Mira咁苛刻嘅人
有冇諗過要幫CG護航？
佢都好慘㗎成日俾人話
咁點解佢哋又唔會去幫佢出聲呢

你見到cg有嘗試過減肥咩？
根本佢自己都唔理 仲要屌翻啲觀眾轉頭 點解要幫佢？
同埋你唔好玩啦mira同cg身型根本冇可比性

下 樓上啲絲打講佢34% 體脂
同埋體脂同內藏脂肪呢 係2回事黎呢
當體脂過高 咁就易顯肥
假設兩個人同樣體重 一個係20% 體脂
另一個係30% 體脂 30% 嘅人一定顯肥好多
你覺得佢身形無問題
唔代表佢健康體重身形無問題架
連佢健身教練都話佢體脂肥過李國主
同埋呢 佢體脂34% 係事實黎 唔係攻擊

你唔好將你嘅無知拎出黎顯醜啦
笑死人

個重點係都冇人講過Mira瘦
只係認為佢唔算好肥 唔明啲人點解用肥黎攻擊佢
又要話佢自制力低先講有啲人價值觀有問題
唔代表認同okb襯得好

依家講個點都唔係係話cg有冇嘗試努力減肥
同埋都唔係將佢哋兩個嘅身形做比較
而係好多人都話cg肥 講好多難聽嘅說話嗰陣
有冇人出嚟幫佢講話咩大家都係同路人
講嘢唔使咁mean 呀
講Mira肥嗰陣啲人就沖出嚟講話Mira都係同路人
唔好講野咁mean
即係Mira同CG都係黃嘅Youtuber
但係只可以講CG肥
講Mira肥就唔得就係攻擊同路人
龍門任你哋擺

補充返 我一直講緊嘅Mira嘅體脂係34%
無話佢內臟脂肪高
（我無啦啦點會知佢內藏脂肪？）
你嘅無知無腦真係笑死人 九唔搭八

現在醫學上測量肥胖不再只用體重，而是用脂肪佔體重的比例，一般而言，男生體脂率正常在14～23％之間，女生約在17～27％之間；成年男子的體脂肪率超過25％，成年女子超過30％，就是所謂的「肥胖」。

學你咁講 Mira 一定唔係肥
因為佢身形無乜問題

笑死

我覆之前都驚俾人話我道德西..
我唔係法官 大家嘅觀感唔同好正常
有啲絲會話點解會幫mira但唔幫cg

我會咁講 mira黃 cg都係黃 但大家俾觀眾嘅觀感唔同
Mira平時俾人攻擊個位係「肥」 「俾人話肥嗰陣起晒綱咁」「玻璃心」「食幾多隻雞翼」
Cg就「一言堂 ban人live comment」「串人 又要講又要懶神秘」「live態度差 公主病」

好撚明顯cg啲態度真係公認唔撚得到公海都追擊先囉....
更何況唔好攞呃人錢同滾水淥con嘅yaki嚟比啦...
我記得cg俾人係公海屌嗰陣 依到都有絲打話唔好人身攻擊點點點嘅

一個女人嘅身型未至於去到追擊嘅
Cg俾人追擊都係因為佢態度差加埋ban臭觀眾comment同埋好明顯嘅公主病姐 非冰封三尺非一日之寒

Mira之後做錯野講錯野 大家都會鬧佢嘅
但條片嘅自信似乎係okb俾佢先 佢又自己信左
不過大家女人 如果有人咁讚我我都受嘅

其實連佳麗呢種身型先係最正 男仔女仔都鍾意同羨慕

屌 又係你
我已經分唔到你係曲定直
係咪暗黑粉黎
可以令個個都唔中意連佳麗

你就唔好衝出黎柒啦

一多負評就話人請打手
邊到claim錢呀？
多負評唔可以係唔認同你講野
一定係收左錢？

剩係睇佢ig post啲comment都夠精彩

召喚痴線西(123)善用不推文回覆

#449 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

FYI
cg都有唔少絲打幫口㗎 覺得cg post攻擊得好低質
咁得未呀不斷拉埋cg嚟講

佢地好似啲藍絲講嘢
嗰兩條友有咁多對於減肥見地 出公海開po串mira囉
真係由第一頁睇到依家870幾留言都見到你地係咁啄住唔放
唔係mira fans都覺得煩啦屌
肥都可以討論咁撚多頁
你地個世界係咪剩係得mira

Mira又唔係sell樣同身材
真係有必要鞭足佢咁多頁咩？
有幾個ac仲要不停攻擊，明明end左個topic都仲要cap Mira ig啲相嚟批評，真係使唔使咁樣呀？

你地口口聲聲話佢內臟脂肪多，講到自己擔心佢健康咁，其實咪又係想攻擊佢係肥

利申：我自己係肥妹，好明白香港人對身形有幾harsh
更加因為呢樣野比人bully過，所以更加同情Mira

我反而係諗會唔會係佢眼白太大

兩條友以為可以借cg過橋黎串我地

對唔住 眼殘
黃 黃 黃 黃 黃 黃 黃 黃 黃 黃

好撚痴線 講到愛之深責之切咁
咁為人哋健康著想 有冇諗過人哋心理健康呀
淨係話內臟脂肪咁高3 40歲就有健康問題
照咁睇情緒仲快出事呀 班人幾時又緊張下

想問下文中ig係咩

我有份負皮
想問邊到排隊攞錢？

講mira身形有冇講咗廿頁

都唔係第一次啦，食10隻雞翼都講成個post

你做乜咁憎mira?
定好憎肥人?

咪就係
就算mira要減 都唔一定係減到瘦骨仙咁
啲肉firm返少少就得啦
而且體重真係唔代表一切

至於著衫顯瘦呢個問題
如果佢係想著到呢個效果 絕對係可以
只係OKB完全冇幫佢襯啱
問題唔喺mira度啦
講過好多次 點解仲有人唔明

明明討論緊肥瘦又拉咗去黃藍度 又再嘈多樣嘢

大家記得cls

圖片來源: ig@kinglilydesigner
無睇開 係yahoo news 搵到

Mira 肥單野真係傾到唔想再傾
點都會有人覺得佢肥
點都有人覺得佢唔肥

係頂唔順 有啲數字擺出黎係事實
但有啲人都唔承認
死都要人認同佢係唔肥咁

嘈撚夠未 肥又點瘦又點
值唔值不斷打千字文又嘈足十幾頁

我都有份負皮個2條友
邊到可以排隊收錢

飛晒

屌咁都搵到位衝出嚟 我笑撚咗

［img]
真係冇個好人

使唔使驚到咁全部都唔俾人留comment錢就要賺盡

我都見到好多絲打幫過口但出面個cg po可以推到26

而家cg唔出片唔開live潛哂水咁 佢地就開心啦

唔係唔認同佢係肥
而係佢肥咪肥囉 肥係一種罪？
依家佢肥得罪你全家？
你睇翻我啲留言從來冇覺得佢唔肥
但人肥冇必要踩到咁盡

得喇 肥咪肥囉
你地收得聲未呀 真係好煩
講足成個po咁濟
出公海開po嘈飽佢啦屌

首先 你同樓上嘅人一樣
分唔清 內臟脂肪同體脂
體脂高 先會顯到人嘅身形肥
佢唔減 咪由得佢 反正身材健康都係佢嘅

痴線西依加係咪只可以得返一種聲音？
其實一開始我只係話佢件衫顯大份
同埋有人讚佢大波 我話肉地好難細波
然後啲人就話酸佢
明明賣啲衫想顯瘦 但露左肥肉出黎
你地都話瘦 咁我咪講返個事實出黎

（借 #331 嘅圖）

由頭到尾我都無鬧過佢係咩大山婆/Minne
我一直都話數據好誠實
同埋佢嘅情緒都唔係我搞到 又賴我做乜鳩
（未出依條片之前我都無話過佢）
咁拍顯瘦衫嘅人係佢
唔顯瘦 咪照直講
由頭到尾 起鋼嘅人係你地
你地盲撐左Mira 你地唔覺姐

好啦好啦 Mira 一啲都唔肥 唔洗減肥啦
得未？ 岩聽未？ 淨係想人讚佢
無負評嘅聲音 仲好意思話民主 笑撚死
學你咁講 崠個女咁樣衰又好影響你？
佢又唔係偷呃拐騙 唔明有乜好講
根本雙重標準

咩人身攻擊都無 咁就叫踩到盡？
依加我有攻擊佢啲咩？？
唔通34% 體脂 我都要讚佢好瘦啊
睇落去唔覺啊

你自己夠回應個post啦
你咪有份嘈
明明本身佢段片寫「超顯瘦穿搭」
你#399 咪講：是但啦 顯肥咪顯肥囉
唔通個個一定要瘦先好咩
唔好咁執著啦

其實我當初對mira 真係無感覺
唔反感 都單純留言話佢啲衫顯大份
然後啲人就話人酸佢大波

依加就叫人收聲
好啦 Mira 唔肥 唔洗減
著啲衫都好顯瘦

得未？ 你地滿意未？

佢瞳孔黑色正方形既

終於飛晒

成20頁都肥唔肥 好撚煩呀
依家佢又唔係唔認
講一兩次咪算囉
駛唔駛講咁多頁
你想揾人同你一齊屌佢肥 好容易
出公海開post啦
大撚把仇女撚附和你

我睇痴線西係睇kol八卦
唔係睇你講佢肥唔肥

Agger
由一開始話咩我地葡萄佢波大
係某啲痴線西講話佢係黃c先
跟住又話唔好對同路人咁mean
之後又咩話我地無lala拉埋黃藍落水

依照佢地咁講Ge 話
Spoon個身有幾老泥又影響到你地？
大陰唇個咀又大親你？

啱啊 其實我覺得suenn 都俾人話係大山婆 咁mira都係啦 但一講mira即刻有勁多人沖出嚟話佢健康咪得etc 總之呢講其他人肥就得就唔可以講Mira

不嬲呢度都係對人不對事

觀眾緣問題

唔似唔受喎

但有時覺得anton太姣我頂唔順
（可能淨係對阿翔先係咁）

絲打唔使sorry你講得好啱，見到啲人係咁追住話佢肥就覺得好反感，而家佢肥到阻住你地行路咩？

佢又唔係肥到好核突，點解要咁樣追住佢黎鬧？

之前都唔覺得咁多人護住Mira
由佢哋繼續喺度搬龍門
喺呢度只可以有一種聲音-Mira完全唔肥咁佢哋應該滿意
繼續盲撐
你話Mira個波大 你就係葡萄佢
總之喺度講任何有關Mira ge嘢永遠都要保持正面
千奇唔可以有負面野

之前都有一個Post係嘈mira肥 有啲人就話覺得佢肥 微胖嗰隻 即刻有人沖出嚟話佢一啲都唔肥跟住又係嘈咗好耐呢度一直以來都唔可以話佢肥

勁過yepi嘅推post kol

唔好再做youtuber
專心減肥 遠離社交平台
咁佢就會身心都健康喇

一言堂
冇針住佢個人
但係講佢著d所謂顯瘦ge衫冇顯瘦嘅效果都唔講得
Mira完全唔肥

一講完唔夠幾秒就有幾個人即刻負評

做YouTuber點都會有兩邊唔同嘅意見
一定有人鐘意佢或者有人唔鐘意佢
咁如果咁都接受唔到 點解要做youtuber

咁講唔講得minnie同酸黃肥架？

如果佢接受唔到觀眾評論
會唔開心到情緒有問題
會唔會其實佢根本唔岩做呢啲拋頭露面既職業

其實有無諗過唔係我jer住佢肥
係你地係咁盲撐 jer住佢唔肥渣？
一隻手呢就拍唔響嘅
首先我都話我一開始無攻擊佢
淨係話佢個 「超顯瘦穿搭！」
（佢片名標題咁改）
唔顯瘦 顯大份
你地班護主粉咪衝曬出黎

前題佢出依段片先 咁我咪討論下
點知你地班人 講事實又嬲 唔可以有批評聲音
影響佢情緒？ 似影響你地班盲撐粉情緒多啲
無啦啦仲同我講咩內臟脂肪 錯撚曬
（內臟脂肪同體脂率 都分唔到就衝出黎柒）
得啦得啦 知佢減緊啦
個肚腩仔夠細啦 繼續自欺欺人啦
繼續得返讚美獨裁聲音啦

根本就係有班幫佢護航嘅人長期mon po
未有呢條片之前我冇講過佢任何野
亦都冇特別鐘意/唔鐘意佢
但係估唔到講d關於佢嘅事實都唔得
Ps.Mira一d都唔肥
著衫使乜縮肚
佢大波波大到痴線西好葡萄

不如嘈埋呢個po就算啦好嗎
反正都係果幾個ac不停話Mira肥，不如你地出去開個po圍爐啦

係
呢個世界永遠都唔會剩係得一種聲音
佢接受唔到咁佢繼續做嘅話都係辛苦佢

依家係你地接受唔到有其他嘅意見先
我哋本身都唔係針住Mira
以事論事都唔L得

呢度不嬲都係對人唔對事
Cg suenn icu Minnie 都俾人笑痴肥
Mira就唔得

反正都係果幾個ac不停話Mira瘦，不如佢地出去開個po圍爐啦

記得下個post 唔好再話Mira 肥
如果唔係啲盲撐粉 接受唔到佢體脂34%
諗起欣宜個句
肥！又點姐 ？肥都可以好靚架麻！ 係咪？

拿 我話緊欣宜 有自信便是美

無話唔得呀，我都係比下意見，你地鐘意點就點啦，上討論區無必要咁認真嘅

平時講其他KOL個陣都唔多見呢幾個ac
一講mira就出曬嚟

睇嚟佢地真係好關注Mira嘅身體健康

我關心佢情緒
提出個咁實際既建議都比人負皮
真係無謂搞到自己咁辛苦
做普通人平時都會遇到中意同唔中意你既人啦 做youtuber更加係放大左呢件事 如果自己根本調整唔到心態 繼續做真係好無謂

利申 我都係岩岩先開始留言 冇話過mira肥
純粹關心佢情緒

覺得係一齊左
你睇返q&a
佢下面d留言仲話大家明就明
有日講明係poly拍完兩個做到好夜
應該個晚開始左

你一講任何有關於Mira負面ge嘢就會俾人秒腐皮
喺度係正常

anton新片挨住呀翔膊頭應該係啦

笑死
Mira任何野都係好 係正面嘅

佢地根本唔知道佢地盲撐

你又知我好認真定唔認真咁上lihkg ?

Suenn有病先肥佢哋就可以笑得
其他女人除咗Mira 之外就可以笑得人地肥

其實呢 之前講CG 我都有留言
（但係無咩人討論佢同ken 分左CHANNEL）
Mira單野 我真係以事論事
如果Mira瘦左 我都會照講

但希望大家會更加關心狗妹
元朗總督察歐陽德嘅細妹
歐陽白露 Liz 你好

C打你都無謂咁執著啦
可能Mira fans多掛觀眾緣好

推
元朗總督察歐陽德嘅細妹
歐陽白露 Liz 你好

Pish

一笑置之

呢個勁喎
個肚腩好大但都遮到

絲打由佢繼續自己圍爐啦，講啲説話咁難聽又喺度盲反

佢地覺得要瘦到排骨咁先靚咪由佢地

ICU都叫痴肥係咩事

係呀絲算啦唔好同佢地嘈
我block咗最冇眼睇嗰啲絲
然後發現其實真係來來去去都係得兩三個圍爐自high

香港就係咁，男性對女性既身材苛刻，連女性都要咁樣黎逼女性嗎？點解要對人咁大惡意，人地做過啲咩傷天害理既事要你咁樣jer住人？

點解要對人地咁大惡意？仲要藉住對佢身體好黎人身攻擊佢好嘔心啊

我唔係咩mira fans ，甚至ig, youtube 都無follow佢，我咁樣講只係覺得某啲user 太過分

絲打們有咁既逼害能力不如追擊藍絲啦有你地既幫助佢地實好快收皮

佢地一陣又會話你道德西架啦

你做咩百般凌辱小仙辱呀

召喚痴線西(127)請善用不推文回覆

唔好再鬧交啦大家我係mira條新片po左一陣都有上黎講過覺得唔顯瘦 我覺得佢平時既片啲穿搭仲顯瘦
其實mira都有努力減肥 佢都話左係慢慢黎 唔好jer住佢肥啦 唔係個個都係易瘦體質
講到尾都係oyan玩鳩佢
希望下個post唔好再嘈

講其他嘢啦我地

不能同意更多

明明佢本身體脂過肥
仲好意思講咁對佢苛刻？？？
何來人身攻擊啊？
講事實就係人身攻擊？

對住崠個女又唔見你地講
「連女性都要咁樣黎逼女性嗎？點解要對人咁大惡意，人地做過啲咩傷天害理既事要你咁樣jer住人？」

你地唔面對事實
雙重標準仲撚嘔心啊 偽善撚

圍爐嘅人話人圍爐 真係笑撚死
唔岩聽就話人地 人身攻擊
由頭始終 根本就唔比人講得肥
明明佢個健身教練都話佢肥
咁佢教練有無影響佢情緒啊

橋晒手又好親密咁架喎

得 因為佢哋冇觀眾緣 呢個世界就係咁

問題係人地又無sell自己瘦，佢都話咗自己係肥啦，你仲想點？句句都話肥，唔講我仲以為佢肥到阻住人搭地鐵去，講到咁誇張

樓上仲話有條友以前肥過，所以先攻擊mira，我唔知係咪你啦我諗就係瘦過先知其他人既眼光有幾惡毒，唔好喺度上咗岸就指責人吐

我有幾可笑過人地個樣同身材，你可以慢慢由post 1開始揾下

我淨係會笑啲人拍片拍得衰嗰啲

都係嗰句，得閒就追擊藍絲啦

可唔可以唔好再討論外型嘅野 留返黎討論人格/拍片質素更高質嘅野仲好啦

唔明點解護住佢嗰啲人唔可以接納其他人批評佢
其他人就講得肥 講佢就唔得
講真由始至終都係護佢d人起鋼先
從來都冇人身攻擊Mira肥
佢地就switch去話我地係咁攻擊Mira肥

其實呢 係一開始佢拍個「超顯瘦穿搭！」片
我話顯大份 同埋有肉底好難細波
然後啲人就話人酸佢大波啦
又話人地又肥得幾好睇 肥又有咩問題
咁我都係講個事實
然後啲人就話我人身攻擊

肥過就要求對方瘦嘅人 唔係我
我想點？希望依到唔係得返一種聲音先
講到黃就唔比評論個事實
同埋唔好再吹奏 體脂超曬標都唔係肥先
我無話要 Mira 瘦到骨仙咁
純粹唔好講到 講到佢肥就十惡不赦咁

唔好覺得我jer住曬
一隻手拍唔響 無啲盲撐粉
我又點會拎啲數字上嘅野反駁呢？

可能最後冇一齊卦

有人攻擊佢唔自制呀大山婆個啲的確係過分咗
大可以話翻佢哋

但係其實好多人只係講緊佢條片唔貼題炸喎
明明唔顯瘦嘅衫又話着到好顯瘦
咁呢條片算唔算拍得衰呢?

oyan的確係fake咗佢 叫佢露腰線 Mira又真係信喎
我係樓上講過啦
你哋個個唔講事實不停讚有腰點點點
佢一日都會唔望清呢個事實㗎喎
當然佢無腰線都可以露㗎 你想鼓勵佢
可以話Mira你新嘗試好好呀 好有style之類
而唔係話你條腰線好靚呢啲大話囉
(佢ig/YouTube真係有人咁講㗎)

有一班人仲乜都答肥又點呀 肥有罪呀
根本唔係回應人哋本身討論嘅嘢
知道佢明明體脂超曬標又話無問題
咁仲唔係盲撐???

想問下點解個個都咁憎連佳麗
唔係fans 真心想知

就係呢個point 做kol就要預左比人評論 如果真係接受唔到 其實佢根本就唔適合做呢份工做返幕後啦

大家點睇成波之路踩到龍門咁盡

都係講事實我食過覺得佢冇誇張
真係會唔明點解可以每一樣嘢都咁難食
不過一話難食就被黃衛兵鬧分化

食過一次路德圍個間
個咖哩真係一生難忘

公海個post仲話係成波唔識食
真係好撚垃圾
唔明點解咁多人話正常
咁都叫正常平時應該係食開屎

我覺得好中肯喎
之前食過兩次都好難食

我食過我覺得冇問題喎 新出$35個飯ok

禁真係難食，又冇講錯
不過我有fd就覺得ok

利申：食過3次，但次次都失望，都係食其他算

你瘦過佢有撚用啊？
你心地差撚到仆街
而家就係明屌你呢種死八婆睇唔起人
你最好瘦到人乾咁 唔好反彈啊屌你

我都係食過一次 覺得麻麻
其實由上次芫荽月餅到今次龍門 我覺得佢唔開樣真係一個優勢黎 就算alfred都可能未必敢踩到咁盡

成日話支持黃店
根本就淨係支持龍門
其他嗰啲細間嘅好食嘅冇人食

根本連一間餐廳最基本要求
做好自己出品 呢樣野都做唔好
淨係識得攞黃做賣點

我屋企附近有幾間黃小店
質素都係唔錯 起碼係個啲隔幾日冇食又會口痕去食嘅餐廳仔
就算唔賣黃都夠做
我覺得呢種先係餐廳基本水平

食過早餐同下午茶
早餐就幾好既 普通茶餐廳
但係下午茶 叫咗個肉醬意粉就真係差啲

我諗我都係要等到majority話好食先會再去
但有啲難
佢繼續咁難食只會越嚟越少人幫襯

唔係啦，聽聞龍門老板出人工都幾低
可能太刻薄員工，先成日整埋d劣食出黎
利申食過一次，唔會再幫襯，below average既水平
不過成波都係講真話姐，咁都俾人屌返轉頭
好可憐

講開龍門
出面啲人成日覺得唔應該expect茶記好食
所以龍門難食都無問題 唔應該要求咁高
係 普通茶記難食無人會理
但你話晒都係黃圈大佬 都要俾啲質素架
所以而家啲茶記好多都好難食唔係無原因

啲龍門打手真係好癲 其實唔好食唔係應該幫手支持下龍門改進㗎咩
直接去屌鬧難食嗰個
咪即係同政府logic一樣 提出問題嗰個先唔啱？
咁樣我只會對龍門更反感

唔expect好食係真 但龍門真係遠低於水平
光榮都唔特別好食
但佢做到正常茶記水平 起碼我會再去食先

最仆街係屈埋成波係熱狗

雖然我都知班連登仔9up多，中學雞又多，但希望成波唔好擺上心
成波由上年612已經開始發聲
睇到真係心都灰埋

咪係囉屌
唔知成波有冇睇呢個post
但我想講我支持你㗎！！
睇你爆粗片好治癒

唔講以為mira做咗啲十惡不赦嘅事，原來又係jer個身形，mira唔算瘦我覺得佢係有肉地，每個人標準唔同， 你覺得佢肥冇問題 但都唔使係咁jer人身形 好似要所有人都認同mira好肥咁 大家不如心胸廣闊啲 接受下唔同身形 女人何苦為難女人

我都會再幫襯多次係咪真係有進步
如果真係差過普通茶記咁我精神上支持算

成日見人話龍門難食
尖沙咀食過早餐又ok喎 個蛋炒得好滑